[{"problem": "1\uff0e\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u662f\u4eba\u4eec\u5728\u804c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u548c\u52b3\u52a8\u4e2d\u5e94\u9075\u5faa\u7684\u4e0e(\u3000\u3000)\u7d27\u5bc6\u76f8\u8054\u7cfb\u7684\u9053\u5fb7\u539f\u5219\u548c\u89c4\u8303\u603b\u548c\u3002\n  A\u3001\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4         B\u3001\u6587\u5316\u4fee\u517b         C\u3001\u804c\u4e1a\u6d3b\u52a8         D\u3001\u653f\u7b56\u89c4\u5b9a\n", "answer": "C"}, {"problem": "2\uff0e\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u54c1\u8d28\u7684\u542b\u4e49\u5e94\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u804c\u4e1a\u6280\u80fd\u548c\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3         B\u3001\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3\u3001\u804c\u4e1a\u6280\u80fd\u548c\u804c\u4e1a\u81ea\u8c6a\u611f\n  C\u3001\u804c\u4e1a\u826f\u5fc3\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u548c\u804c\u4e1a\u81ea\u8c6a\u611f       D\u3001\u804c\u4e1a\u89c2\u5ff5\u3001\u804c\u4e1a\u670d\u52a1\u548c\u53d7\u6559\u80b2\u7684\u7a0b\u5ea6\n", "answer": "C"}, {"problem": "3\uff0e\u9075\u5b88\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u7684\u5fc5\u8981\u6027\u548c\u4f5c\u7528\uff0c\u4f53\u73b0\u5728(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u4fc3\u8fdb\u8336\u827a\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u53d1\u5c55\uff0c\u4e0e\u63d0\u9ad8\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u65e0\u5173\n  B\u3001\u4fc3\u8fdb\u4e2a\u4eba\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u7684\u63d0\u9ad8\uff0c\u4e0e\u4fc3\u8fdb\u884c\u98ce\u5efa\u8bbe\u65e0\u5173\n  C\u3001\u4fc3\u8fdb\u884c\u4e1a\u826f\u597d\u98ce\u5c1a\u5efa\u8bbe\uff0c\u4e0e\u4e2a\u4eba\u4fee\u517b\u65e0\u5173\n  D\u3001\u4fc3\u8fdb\u4e2a\u4eba\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u3001\u884c\u98ce\u5efa\u8bbe\u548c\u4e8b\u4e1a\u53d1\u5c55\n", "answer": "D"}, {"problem": "4\uff0e\u5f00\u5c55\u9053\u5fb7\u8bc4\u4ef7\u65f6\uff0c(\u3000\u3000)\u5bf9\u63d0\u9ad8\u9053\u5fb7\u54c1\u8d28\u4fee\u517b\u6700\u91cd\u8981\u3002\n  A\u3001\u6279\u8bc4\u68c0\u67e5\u4ed6\u4eba     B\u3001\u76f8\u4e92\u6279\u8bc4         C\u3001\u76f8\u4e92\u6500\u6bd4         D\u3001\u81ea\u6211\u6279\u8bc4\n", "answer": "D"}, {"problem": "5\uff0e\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u57f9\u517b\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u4fee\u517b\u7684\u4e3b\u8981\u9014\u5f84\u3002\n  A\u3001\u52aa\u529b\u63d0\u9ad8\u81ea\u8eab\u6280\u80fd                     B\u3001\u7406\u8bba\u8054\u7cfb\u5b9e\u9645\n  C\u3001\u52aa\u529b\u505a\u5230\u201c\u614e\u72ec\u201d                     D\u3001\u68c0\u70b9\u81ea\u5df1\u7684\u8a00\u884c\n", "answer": "A"}, {"problem": "6\uff0e\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5c3d\u5fc3\u5c3d\u804c\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u7684\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5c3d\u529b\u4f7f\u54c1\u8336\u5ba2\u4eba\u611f\u5230\u6ee1\u610f               B\u3001\u5c3d\u529b\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\n  C\u3001\u5c3d\u529b\u5ba3\u4f20\u8868\u73b0\u81ea\u5df1                     D\u3001\u5c3d\u529b\u5b8c\u6210\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u4f5c\u4efb\u52a1\n", "answer": "C"}, {"problem": "7\uff0e\u6700\u65e9\u8bb0\u8f7d\u8336\u4e3a\u836f\u7528\u7684\u4e66\u7c4d\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u300a\u5317\u82d1\u522b\u5f55\u300b     B\u3001\u300a\u795e\u519c\u672c\u8349\u300b     C\u3001\u300a\u8336\u8c31\u300b         D\u3001\u300a\u8336\u7ecf\u300b\n", "answer": "B"}, {"problem": "8\uff0e(\u3000\u3000)\u5728\u5b8b\u4ee3\u7684\u540d\u79f0\u53eb\u8317\u7ca5\u3002\n  A\u3001\u6563\u8336             B\u3001\u56e2\u8336             C\u3001\u672b\u8336             D\u3001\u64c2\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "9\uff0e\u7528\u9ec4\u8c46\u3001\u829d\u9ebb\u3001\u59dc\u3001\u76d0\u3001\u8336\u5408\u6210\uff0c\u76f4\u63a5\u7528\u5f00\u6c34\u6c8f\u6ce1\u7684\u662f\u5b8b\u4ee3(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8c46\u5b50\u8336           B\u3001\u8584\u8377\u8336           C\u3001\u8471\u5934\u8336           D\u3001\u9ec4\u8c46\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "10\uff0e(\u3000\u3000)\u996e\u7528\u8336\u53f6\u4e3b\u8981\u662f\u6563\u8336\u3002\n  A\u3001\u660e\u4ee3             B\u3001\u5b8b\u4ee3             C\u3001\u5510\u4ee3             D\u3001\u6c49\u4ee3\n", "answer": "A"}, {"problem": "11\uff0e\u793e\u4f1a\u9f0e\u76db\u662f\u5510\u4ee3(\u3000\u3000)\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u3002\n  A\u3001\u996e\u9152\u76db\u884c         B\u3001\u996e\u8336\u76db\u884c         C\u3001\u6597\u8336\u76db\u884c         D\u3001\u6597\u9e21\u76db\u884c\n", "answer": "B"}, {"problem": "12\uff0e\u714e\u5236\u997c\u8336\u524d\u987b\u7ecf\u7099\u3001\u78be\u3001\u7f57\u5de5\u5e8f\u7684\u662f\u5510\u4ee3\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u70b9\u8336\u7684\u6280\u827a       B\u3001\u714e\u8336\u7684\u6280\u827a       C\u3001\u716e\u8336\u7684\u6280\u827a       D\u3001\u7099\u8336\u7684\u6280\u827a\n", "answer": "B"}, {"problem": "13\uff0e(\u3000\u3000)\u8336\u53f6\u7684\u79cd\u7c7b\u6709\u7c97\u3001\u6563\u3001\u672b\u3001\u997c\u8336\u3002\n  A\u3001\u6c49\u4ee3             B\u3001\u5143\u4ee3             C\u3001\u5b8b\u4ee3             D\u3001\u5510\u4ee3\n", "answer": "D"}, {"problem": "14\uff0e\u5b8b\u4ee3\u5317\u82d1\u8d21\u8336\u7684\u4ea7\u5730\u662f\u5f53\u65f6\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u798f\u5efa\u5d07\u5b89         B\u3001\u798f\u5efa\u5efa\u5b89         C\u3001\u6d59\u6c5f\u6e56\u5dde         D\u3001\u5b89\u5fbd\u6d6e\u6881\n", "answer": "B"}, {"problem": "15\uff0e\u5b8b\u4ee3\u6597\u8336\u7684\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u662f\u770b(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6c64\u8272\u3001\u6c64\u82b1       B\u3001\u9999\u5473\u3001\u6ecb\u5473       C\u3001\u6d53\u6de1\u3001\u539a\u8584       D\u3001\u9999\u6c14\u3001\u9999\u578b\n", "answer": "A"}, {"problem": "16\uff0e\u5b8b\u5fbd\u5b97\u8d75\u4f76\u5199\u6709\u4e00\u90e8\u8336\u4e66\uff0c\u540d\u4e3a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u300a\u5927\u89c2\u8336\u8bba\u300b     B\u3001\u300a\u54c1\u8317\u8981\u5f55\u300b     C\u3001\u300a\u8336\u7ecf\u300b         D\u3001\u300a\u8336\u8c31\u300b\n", "answer": "A"}, {"problem": "17\uff0e\u8336\u9053\u7cbe\u795e\u662f(\u3000\u3000)\u7684\u6838\u5fc3 \u3002\n  A\u3001\u8336\u793c\u4eea           B\u3001\u8336\u9053\u5fb7           C\u3001\u8336\u827a\u672f           D\u3001\u8336\u6587\u5316\n", "answer": "D"}, {"problem": "18\uff0e\u65f6\u5174(\u3000\u3000)\u7684\u5730\u70b9\u662f\u6f6e\u6c55\u548c\u6f33\u6cc9\u3002\n  A\u3001\u7ea2\u8336\u8336\u827a         B\u3001\u7eff\u8336\u8336\u827a         C\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u827a         D\u3001\u767d\u8336\u8336\u827a\n", "answer": "C"}, {"problem": "19\uff0e\u8336\u827a\u662f(\u3000\u3000)\u7684\u57fa\u7840\u3002\n  A\u3001\u8336\u6587             B\u3001\u8336\u60c5             C\u3001\u8336\u9053             D\u3001\u8336\u4fd7\n", "answer": "C"}, {"problem": "20\uff0e\u8336\u6811\u6027(\u3000\u3000)\u3001\u6e7f\u6da6\uff0c\u5bf9\u7eac\u5ea6\u7684\u8981\u6c42\u662f\u5357\u7eac45\u00b0\u4e0e\u5317\u7eac38\u00b0\u4e4b\u95f4\u90fd\u53ef\u4ee5\u79cd\u690d\u3002\n  A\u3001\u559c\u6e29\u51c9           B\u3001\u559c\u6e29\u70ed           C\u3001\u559c\u6e29\u6696           D\u3001\u559c\u51c9\u723d\n", "answer": "A"}, {"problem": "21\uff0e\u8336\u6811\u6266\u63d2\u7e41\u6b96\u540e\u4ee3\u7684\u610f\u4e49\u662f\u80fd\u5145\u5206\u4fdd\u6301\u6bcd\u682a\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u65e9\u751f\u65e9\u91c7\u7684\u7279\u6027                       B\u3001\u665a\u751f\u8fdf\u91c7\u7684\u7279\u6027\n  C\u3001\u9ad8\u4ea7\u548c\u4f18\u8d28\u7684\u7279\u6027                     D\u3001\u6027\u72b6\u548c\u7279\u6027\n", "answer": "D"}, {"problem": "22\uff0e\u8336\u6811\u9002\u5b9c\u5728\u571f\u8d28\u758f\u677e\uff0c\u6392\u6c34\u826f\u597d\u7684\u5fae\u9178\u6027\u571f\u58e4\u4e2d\u751f\u957f\uff0c\u4ee5\u9178\u78b1\u5ea6PH\u503c\u5728(\u3000\u3000)\u4e4b\u95f4\u4e3a\u6700\u4f73\u3002\n  A\u30016.5\u20147.5         B\u30015.5\u20146.5         C\u30014.5\u20145.5         D\u30013.5\u20144.5\n", "answer": "C"}, {"problem": "23\uff0e\u7eff\u8336\u7684\u53d1\u9175\u5ea6\uff1a0\u3002\u6545\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u53d1\u9175\u8336\u7c7b\u3002\u5176\u8336\u53f6\u989c\u8272\u7fe0\u7eff\uff0c\u8336\u6c64(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6a59\u9ec4             B\u3001\u6a59\u7ea2             C\u3001\u9ec4\u7eff             D\u3001\u7eff\u9ec4\n", "answer": "D"}, {"problem": "24\uff0e\u4e4c\u9f99\u8336\u5c5e\u9752\u8336\u7c7b\uff0c\u4e3a\u534a\u53d1\u9175\u8336\uff0c\u5176\u8336\u53f6\u5448(\u3000\u3000)\u6216\u9752\u8910\u8272\uff0c\u8336\u6c64\u5448\u5bc6\u7eff\u6216\u5bc6\u9ec4\u8272\u3002\n  A\u3001\u6df1\u7eff             B\u3001\u7eff               C\u3001\u9ec4\u7eff             D\u3001\u7fe0\u7eff\n", "answer": "A"}, {"problem": "25\uff0e\u7ea2\u8336\u3001\u7eff\u8336\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u9999\u6c14\u4e3b\u8981\u7279\u70b9\u662f\u7ea2\u8336\u751c\u9999\uff0c\u7eff\u8336\u677f\u6817\u9999\uff0c\u4e4c\u9f99\u8336(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6e05\u9999             B\u3001\u82b1\u9999             C\u3001\u719f\u9999             D\u3001\u6d53\u9999\n", "answer": "B"}, {"problem": "26\uff0e\u7ea2\u8336\u7684\u5448\u5473\u7269\u8d28\uff0c\u8336\u8910\u7d20\u662f\u4f7f(\u3000\u3000)\uff0c\u5b83\u7684\u542b\u91cf\u589e\u591a\u5bf9\u54c1\u8d28\u4e0d\u5229\u3002\n  A\u3001\u8336\u6c64\u53d1\u7ea2\uff0c\u53f6\u5e95\u6697\u8910                   B\u3001\u8336\u6c64\u7ea2\u4eae\uff0c\u53f6\u5e95\u6697\u8910\n  C\u3001\u8336\u6c64\u53d1\u6697\uff0c\u53f6\u5e95\u6697\u8910                   D\u3001\u8336\u6c64\u53d1\u7ea2\uff0c\u53f6\u5e95\u7ea2\u4eae\n", "answer": "C"}, {"problem": "27\uff0e\u5ba1\u8bc4\u8336\u53f6\u5e94\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u4e24\u4e2a\u9879\u76ee\u3002\n  A\u3001\u9999\u6c14\u4e0e\u5185\u8d28       B\u3001\u5916\u5f62\u4e0e\u9999\u6c14       C\u3001\u8272\u6cfd\u4e0e\u5185\u8d28       D\u3001\u5916\u5f62\u4e0e\u5185\u8d28\n", "answer": "D"}, {"problem": "28\uff0e\u4e4c\u9f99\u8336\u5ba1\u8bc4\u7684\u676f\u7897\u89c4\u683c\uff0c\u676f\u5448(\u3000\u3000)\uff0c\u9ad852mm\uff0c\u5bb9\u91cf100ml\u3002\n  A\u3001\u4e09\u89d2\u5f62           B\u3001\u949f\u5f62             C\u3001\u5012\u949f\u5f62           D\u3001\u56ed\u7b52\u5f62\n", "answer": "C"}, {"problem": "29\uff0e\u9274\u522b\u771f\u5047\u8336\uff0c\u5e94\u4e86\u89e3\u8336\u53f6\u7684\u690d\u7269\u5b66\u7279\u5f81\uff0c\u53f6\u9762\u4fa7\u8109\u4f38\u5c55\u81f3\u79bb\u53f6\u7f18(\u3000\u3000)\u5411\u4e0a\u5f2f\uff0c\u8fde\u63a5\u4e0a\u4e00\u6761\u4fa7\u8109\u3002\n  A\u30011/4\u5904            B\u30012/4\u5904            C\u30011/3\u5904            D\u30012/3\u5904\n", "answer": "D"}, {"problem": "30\uff0e\u8336\u53f6\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u6c34\u5206\u7684\u63a7\u5236\uff0c\u5f53\u8336\u53f6\u6c34\u5206\u542b\u91cf(\u3000\u3000)5%\u65f6\uff0c\u5c31\u4f1a\u52a0\u901f\u8336\u53f6\u7684\u53d8\u8d28\u3002\n  A\u3001\u8fbe\u5230             B\u3001\u8d85\u8fc7             C\u3001\u6ca1\u6709             D\u3001\u4e0d\u8db3\n", "answer": "B"}, {"problem": "31\uff0e\u8336\u53f6\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u5149\u7ebf\u7167\u5c04\uff0c\u56e0\u4e3a\u5149\u7ebf\u53ef\u52a0\u901f\u5404\u79cd(\u3000\u3000)\uff0c\u5bf9\u8336\u53f6\u50a8\u5b58\u6781\u4e3a\u4e0d\u5229\u3002\n  A\u3001\u5316\u5b66\u53cd\u5e94         B\u3001\u7269\u7406\u53cd\u5e94         C\u3001\u5206\u89e3\u53cd\u5e94         D\u3001\u8102\u8d28\u53cd\u5e94\n", "answer": "A"}, {"problem": "32\uff0e\u8336\u53f6\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u6e29\u5ea6\u7684\u63a7\u5236\u3002\u6e29\u5ea6\u5e73\u5747\u6bcf\u5347\u9ad8(\u3000\u3000)\uff0c\u8336\u53f6\u8910\u53d8\u901f\u5ea6\u5c06\u589e\u52a03\u20145\u500d\u3002\n  A\u30016\u2103              B\u30018\u2103              C\u300110\u2103             D\u300112\u2103\n", "answer": "C"}, {"problem": "33\uff0e\u8336\u53f6\u7684\u4fdd\u5b58\u5e94\u6ce8\u610f\u6c27\u6c14\u7684\u63a7\u5236\uff0c \u7ef4\u751f\u7d20C\u7684\u6c27\u5316\u53ca\u8336\u9ec4\u7d20\uff0c(\u3000\u3000)\u7684\u6c27\u5316\u805a\u5408\u90fd\u548c\u6c27\u6c14\u6709\u5173\u3002\n  A\u3001\u8336\u8910\u7d20           B\u3001\u8336\u8272\u7d20           C\u3001\u53f6\u9ec4\u7d20           D\u3001\u8336\u7ea2\u7d20\n", "answer": "D"}, {"problem": "34\uff0e\u8336\u5177\u8fd9\u4e00\u6982\u5ff5\u6700\u65e9\u51fa\u73b0\u4e8e\u897f\u6c49\u65f6\u671f(\u3000\u3000)\u4e2d\u201c\u6b66\u9633\u4e70\u8336\uff0c\u70f9\u8336\u5c3d\u5177\u201d\u3002\n  A\u3001\u738b\u8912\u300a\u8336\u8c31\u300b     B\u3001\u9646\u7fbd\u300a\u8336\u7ecf\u300b     C\u3001\u9646\u7fbd\u300a\u8336\u8c31\u300b     D\u3001\u738b\u8912\u300a\u50ee\u7ea6\u300b\n", "answer": "D"}, {"problem": "35\uff0e\u9752\u82b1\u74f7\u662f\u5728(\u3000\u3000)\u4e0a\u7f00\u4ee5\u9752\u8272\u6587\u9970\u3001\u6e05\u4e3d\u606c\u9759\uff0c\u65e2\u5178\u96c5\u53c8\u4e30\u5bcc\u3002\n  A\u3001\u767d\u74f7             B\u3001\u9752\u74f7             C\u3001\u91d1\u5c5e             D\u3001\u7af9\u6728\n", "answer": "A"}, {"problem": "36\uff0e(\u3000\u3000)\u5177\u6709\u6ce1\u8336\u4e0d\u5931\u539f\u5473\uff0c\u8272\u9999\u5473\u7686\u97f5\uff0c\u8336\u53f6\u4e0d\u6613\u9709\u998a\u8d28\u7684\u4f18\u70b9\u3002\n  A\u3001\u767d\u74f7\u676f           B\u3001\u73bb\u7483\u676f           C\u3001\u91d1\u5c5e\u58f6           D\u3001\u7d2b\u7802\u58f6\n", "answer": "D"}, {"problem": "37\uff0e(\u3000\u3000)\u74f7\u5668\u7d20\u6709\u201c\u8584\u5982\u7eb8\uff0c\u767d\u5982\u7389\uff0c\u660e\u5982\u955c\uff0c\u58f0\u5982\u78ec\u201d\u7684\u7f8e\u8a89\u3002\n  A\u3001\u6c5f\u897f\u666f\u5fb7\u9547       B\u3001\u6cb3\u5317\u5510\u5c71         C\u3001\u6d59\u6c5f\u4f59\u59da         D\u3001\u6e56\u5357\u957f\u6c99\n", "answer": "A"}, {"problem": "38\uff0e(\u3000\u3000)\u7684\u7279\u8272\u662f\u5728\u74f7\u5668\u4e0a\u65bd\u91d1\u52a0\u5f69\uff0c\u5b9b\u5982\u94b1\u4e1d\u4e07\u7f15\u7684\u91d1\u4e1d\u5f69\u7ebf\u4ea4\u7ec7\uff0c\u663e\u793a\u91d1\u78a7\u8f89\u714c\u3001\u96cd\u5bb9\u534e\u8d35\u7684\u6c14\u5ea6\u3002\n  A\u3001\u5e7f\u5f69             B\u3001\u79d8\u8272\u74f7           C\u3001\u5154\u6beb\u76cf           D\u3001\u91c9\u91cc\u7ea2\n", "answer": "A"}, {"problem": "39\uff0e\u7d2b\u7802\u58f6\u5386\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e00\u4e2a\u7559\u4e0b\u540d\u5b57\u7684\u58f6\u827a\u5bb6\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u65f6\u5927\u5f6c           B\u3001\u9648\u9e23\u8fdc           C\u3001\u90b5\u5927\u4ea8           D\u3001\u4f9b\u6625\n", "answer": "D"}, {"problem": "40\uff0e\u73b0\u4ee3\u6700\u8457\u540d\u7684\u7d2b\u7802\u58f6\u5927\u5e08\uff0c\u88ab\u5c0a\u79f0\u4e3a\u201c\u58f6\u827a\u6cf0\u6597\u201d\u7684\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8bb8\u4e16\u6d77           B\u3001\u9648\u9e23\u8fdc           C\u3001\u987e\u666f\u6d32           D\u3001\u90b5\u5927\u4ea8\n", "answer": "C"}, {"problem": "41\uff0e\u8336\u6d77\u662f\u7528\u6765(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u50a8\u653e\u8336\u6e23         B\u3001\u76db\u53d6\u5e72\u8336         C\u3001\u653e\u7f6e\u8336\u676f         D\u3001\u5747\u5300\u8336\u6c64\u6d53\u5ea6\n", "answer": "D"}, {"problem": "42\uff0e\u4e0b\u5217\u6c34\u4e2d(\u3000\u3000)\u662f\u5c5e\u4e8e\u8f6f\u6c34\u3002\n  A\u3001Cu2+ \u3001Al3+\u7684\u542b\u91cf\u5c0f\u4e8e8mg/L\u3002\n  B\u3001Fe2+ \u3001Fe3+\u7684\u542b\u91cf\u5c0f\u4e8e8mg/L\u3002\n  C\u3001Zn2+ \u3001Mn4+\u7684\u542b\u91cf\u5c0f\u4e8e8mg/L\u3002\n  D\u3001Ca2+ \u3001Mg2+  \u7684\u542b\u91cf\u5c0f\u4e8e8mg/L\u3002\n", "answer": "D"}, {"problem": "43\uff0e\u6ce1\u996e\u4e4c\u9f99\u8336\u5fc5\u987b\u7528(\u3000\u3000)\u4ee5\u4e0a\u7684\u6c34\u51b2\u6ce1\u3002\n  A\u300175\u2103             B\u300180\u2103             C\u300195\u2103             D\u3001100\u2103\n", "answer": "C"}, {"problem": "44\uff0e(\u3000\u3000)\u6ce1\u8336\uff0c\u6c64\u8272\u660e\u4eae\uff0c\u9999\u5473\u4ff1\u4f73\u3002\n  A\u3001\u4e95\u6c34             B\u3001\u6c5f\u6c34             C\u3001\u96ea\u6c34             D\u3001\u6d77\u6c34\n", "answer": "C"}, {"problem": "45\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u662f\u4e2d\u56fd\u201c\u4e94\u5927\u540d\u6cc9\u201d\u4e4b\u4e00\u3002\n  A\u3001\u5e90\u5c71\u7389\u5e18\u6cc9       B\u3001\u6d4e\u5357\u8db5\u7a81\u6cc9       C\u3001\u676d\u5dde\u516d\u4e00\u6cc9       D\u3001\u82cf\u5dde\u767d\u4e91\u6cc9\n", "answer": "B"}, {"problem": "46\uff0e\u4e95\u6c34\u5c5e\u4e8e\u5730\u4e0b\u6c34\uff0c\u5f53\u4e95\u6c34\u53d7\u5230\u76d0\u78b1\u5730\u8868\u6c34\u6c61\u67d3\u65f6\uff0c\u7528\u4e8e\u6ce1\u8336\u8336\u6c64\u54c1\u8d28(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6c64\u8272\u52a0\u6df1\uff0c\u6c64\u5473\u53d8\u6de1                   B\u3001\u6c64\u8272\u52a0\u6df1\uff0c\u6c64\u5473\u53d8\u6da9\n  C\u3001\u6c64\u8272\u53d8\u6de1\uff0c\u6c64\u5473\u5e26\u54b8                   D\u3001\u6c64\u8272\u9ed1\u8910\uff0c\u6c64\u5473\u82e6\u6da9\n", "answer": "C"}, {"problem": "47\uff0e\u901a\u5e38\u7528pH\u503c\u8868\u793a\u6eb6\u6db2\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6e29\u5ea6             B\u3001\u6d53\u5ea6             C\u3001\u6d51\u6d4a\u5ea6           D\u3001\u9178\u78b1\u5ea6\n", "answer": "D"}, {"problem": "48\uff0e(\u3000\u3000)\u662f\u5927\u4f17\u9996\u9009\u7684\u81ea\u6765\u6c34\u8f6f\u5316\u7684\u65b9\u6cd5\u3002\n  A\u3001\u9759\u7f6e\u716e\u6cb8         B\u3001\u6f84\u6e05\u8fc7\u6ee4         C\u3001\u7535\u89e3\u6cd5           D\u3001\u6e17\u900f\u6cd5\n", "answer": "A"}, {"problem": "49\uff0e\u901a\u5e38\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u7684\u603b\u786c\u5ea6\u4e0d\u8d85\u8fc7(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001150 G\n  B\u3001200 G\n  C\u3001250 G\n  D\u3001300 G\n", "answer": "C"}, {"problem": "50\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u8981\u6c42pH\u503c(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001< 2              B\u3001< 5              C\u3001> 6              D\u3001> 7\n", "answer": "B"}, {"problem": "51\uff0e\u8981\u6ce1\u597d\u4e00\u58f6\u8336\uff0c\u9700\u8981\u638c\u63e1\u8336\u827a\u7684(\u3000\u3000)\u8981\u7d20\u3002\n  A\u30017                B\u30016                C\u30015                D\u30013\n", "answer": "B"}, {"problem": "52\uff0e\u5224\u65ad\u597d\u8336\u7684\u5ba2\u89c2\u6807\u51c6\u4e3b\u8981\u4ece\u8336\u53f6\u5916\u5f62\u7684\u5300\u6574\u3001\u8272\u6cfd\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u51c0\u5ea6\u6765\u770b\u3002\n  A\u3001\u97f5\u5473             B\u3001\u53f6\u5e95             C\u3001\u54c1\u79cd             D\u3001\u9999\u6c14\n", "answer": "D"}, {"problem": "53\uff0e\u5728\u8336\u827a\u6f14\u793a\u51b2\u6ce1\u8336\u53f6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u57fa\u672c\u7a0b\u5e8f\u662f\uff1a\u5907\u5668\u3001\u716e\u6c34\u3001\u5907\u8336\u3001\u6e29\u58f6\uff08\u676f\uff09\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u51b2\u6ce1\u3001\u5949\u8336\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u9001\u5ba2             B\u3001\u6536\u5177             C\u3001\u5949\u8336\u70b9           D\u3001\u559d\u8336\n", "answer": "B"}, {"problem": "54\uff0e\u5728\u51b2\u6ce1\u8336\u7684\u57fa\u672c\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u7684(\u3000\u3000)\u73af\u8282\u8bb2\u7a76\u6839\u636e\u8336\u53f6\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c\uff0c\u8fbe\u5230\u7684\u8981\u6c42\u4e0d\u540c\u3002\n  A\u3001\u9009\u6c34             B\u3001\u716e\u6c34             C\u3001\u5949\u8336             D\u3001\u6536\u5177\n", "answer": "B"}, {"problem": "55\uff0e\u5728\u51b2\u6ce1\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u57fa\u672c\u7a0b\u5e8f\u4e2d\uff0c\u716e\u6cb8\u6c34\u3001(\u3000\u3000)\u7684\u73af\u8282\u662f\u4e3a\u4e86\u63d0\u9ad8\u6ce1\u8336\u6c34\u6e29\u7684\u76ee\u7684\u3002\u3002\n  A\u3001\u6e29\u58f6(\u676f)\n  B\u3001\u6e05\u6d17\u8336\u5177\n  C\u3001\u4fdd\u6301\u6c34\u6e29\n  D\u3001\u4e0d\u8981\u7528\u8336\u6d77\u3001\u95fb\u9999\u676f\uff0c\u76f4\u63a5\u5c06\u8336\u6c64\u5206\u5230\u54c1\u8336\u676f\u4e2d\n", "answer": "A"}, {"problem": "56\uff0e\u51b2\u6ce1\u8336\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u5728\u4ee5\u4e0b(\u3000\u3000)\u52a8\u4f5c\u662f\u4e0d\u89c4\u8303\u7684\uff0c\u4e0d\u80fd\u4f53\u73b0\u8336\u827a\u5e08\u5bf9\u5bbe\u5ba2\u7684\u656c\u610f\u3002\n  A\u3001\u7528\u676f\u6258\u53cc\u624b\u5c06\u8336\u5949\u5230\u5bbe\u5ba2\u9762\u524d           B\u3001\u7528\u6258\u76d8\u53cc\u624b\u5c06\u8336\u5949\u5230\u5bbe\u5ba2\u9762\u524d\n  C\u3001\u53cc\u624b\u5e73\u7a33\u5949\u8336                         D\u3001\u5949\u8336\u65f6\u5c06\u8336\u6c64\u6ea2\u51fa\n", "answer": "D"}, {"problem": "57\uff0e\u6e05\u4ee3\u6881\u7ae0\u949c\u5728\u300a\u5f52\u7530\u7410\u8bb0\u300b\u4e2d\u6307\u51fa\u201c\u81f3\u8336\u54c1\u4e4b\u56db\u7b49\u201d\u5176\u56db\u7b49\u6307\u7684\u662f(\u3000\u3000)\uff0c\u9053\u51fa\u54c1\u8336\u8981\u4e49\u3002\n  A\u3001\u201c\u9999\u3001\u97f5\u3001\u8272\u3001\u5ae9\u201d                   B\u3001\u201c\u9999\u3001\u6e05\u3001\u7518\u3001\u6d3b\u201d\n  C\u3001\u201c\u8272\u3001\u9999\u3001\u5473\u3001\u97f5\u201d                   D\u3001\u201c\u6781\u54c1\u3001\u4e0a\u54c1\u3001\u4e2d\u54c1\u3001\u4e0b\u54c1\u201d\n", "answer": "B"}, {"problem": "58\uff0e\u7531\u4e8e\u8336\u591a\u915a\u4e0e\u6c28\u57fa\u9178\u7b49\u5f71\u54cd\u8336\u6c64\u6ecb\u5473\u7269\u8d28\u7684(\u3000\u3000)\u7684\u53d8\u5316\uff0c\u8868\u73b0\u51fa\u8336\u7684\u5404\u79cd\u4e0d\u540c\u6ecb\u5473\u7279\u5f81\u3002\n  A\u3001\u542b\u91cf\u4e0e\u7ec4\u6210       B\u3001\u53d1\u9175\u7a0b\u5ea6         C\u3001\u51b2\u6ce1\u6c34\u6e29         D\u3001\u8336\u6c64\u51b7\u70ed\n", "answer": "A"}, {"problem": "59\uff0e\u5728\u8336\u53f6\u4e0d\u540c\u7c7b\u578b\u7684\u6ecb\u5473\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u578b\u7684\u4ee3\u8868\u8336\u662f\u516d\u5821\u8336\u3001\u5de5\u592b\u7ea2\u8336\u7b49\u3002\n  A\u3001\u9187\u548c             B\u3001\u6d53\u539a             C\u3001\u9c9c\u9187             D\u3001\u5e73\u548c\n", "answer": "A"}, {"problem": "60\uff0e\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u901a\u5e38\u4e00\u53ea\u5bb9\u91cf\u4e3a100\u2014150mL\u7684\u73bb\u7483\u676f\uff0c\u6295\u8336\u91cf\u4e3a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u30011\u20142g            B\u30011\u20141.5g          C\u30012\u20143g            D\u30013\u20144g\n", "answer": "C"}, {"problem": "61\uff0e\u7531\u4e8e\u4e4c\u9f99\u8336\u5236\u4f5c\u65f6\u9009\u7528\u7684\u662f\u8f83\u6210\u719f\u7684\u82bd\u53f6\u505a\u539f\u6599\uff0c\u5c5e\u534a\u53d1\u9175\u8336\uff0c\u51b2\u6ce1\u65f6\u9700\u7528(\u3000\u3000)\u7684\u6cb8\u6c34\u3002\n  A\u300170--80\u2103         B\u300190\u2103\u5de6\u53f3         C\u300195\u2103\u4ee5\u4e0a         D\u300180--90\u2103\n", "answer": "C"}, {"problem": "62\uff0e\u65f6\u95f4\u7684\u56e0\u7d20\u5bf9\u6ce1\u597d\u4e00\u58f6\u8336\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u91cd\u8981\u7684\uff0c\u4e0d\u540c\u8336\u7c7b\u5728\u51b2\u6ce1\u4e2d\u5bf9\u65f6\u95f4\u7684\u8981\u6c42\u662f\u4e0d\u540c\u7684\uff0c\u4f46\u8336\u6c64\u7684\u6ecb\u5473\u603b\u662f\u968f\u7740\u51b2\u6ce1(\u3000\u3000)\u800c\u9010\u6e10\u589e\u6d53\u7684\u3002\n  A\u3001\u8336\u91cf             B\u3001\u65f6\u95f4\u7684\u5ef6\u957f       C\u3001\u6b21\u6570\u7684\u589e\u52a0       D\u3001\u6c34\u6e29\n", "answer": "B"}, {"problem": "63\uff0e\u8336\u70b9\u5927\u81f4\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u5e72\u679c\u7c7b\u3001\u9c9c\u679c\u7c7b\u3001\u7cd6\u679c\u7c7b\u3001\u897f\u70b9\u7c7b\u3001(\u3000\u3000)\u7c7b\u4e94\u5927\u7c7b\u3002\n  A\u3001\u7cd5\u70b9\u7c7b           B\u3001\u4f20\u7edf\u5c0f\u5403\u7c7b       C\u3001\u4e2d\u5f0f\u70b9\u5fc3\u7c7b       D\u3001\u54b8\u70b9\u5fc3\u7c7b\n", "answer": "C"}, {"problem": "64\uff0e\u51b2\u6ce1\u8336\u53f6\u548c\u54c1\u996e\u8336\u6c64\u662f\u8336\u827a\u5f62\u5f0f\u7684\u91cd\u8981\u8868\u73b0\u90e8\u5206\uff0c\u79f0\u4e3a\u201c\u884c\u8336\u7a0b\u5e8f\u201d\uff0c\u5171\u5206\u4e3a\u4e09\u4e2a\u9636\u6bb5\uff1a\u51c6\u5907\u9636\u6bb5\u3001\u64cd\u4f5c\u9636\u6bb5\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u54c1\u996e\u9636\u6bb5         B\u3001\u9001\u5ba2\u9636\u6bb5         C\u3001\u6e05\u6d17\u8336\u5177\u9636\u6bb5     D\u3001\u5b8c\u6210\u9636\u6bb5\n", "answer": "D"}, {"problem": "65\uff0e\u8336\u53f6\u4e2d\u4e3b\u8981\u836f\u7528\u6210\u5206\u6709\u5496\u5561\u78b1\u3001\u8336\u591a\u915a\u3001\u6c28\u57fa\u9178\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u77ff\u7269\u8d28\u7b49\u3002\n  A\u3001\u6dc0\u7c89             B\u3001\u8102\u80aa             C\u3001\u53f6\u7eff\u7d20           D\u3001\u7ef4\u751f\u7d20\n", "answer": "D"}, {"problem": "66\uff0e\u5496\u5561\u78b1\u7684\u4e3b\u8981\u836f\u7406\u529f\u80fd\u662f(\u3000\u3000)\u4f5c\u7528\u3002\n  A\u3001\u6297\u6c27\u5316           B\u3001\u5174\u594b             C\u3001\u6297\u8870\u8001           D\u3001\u6d88\u708e\n", "answer": "B"}, {"problem": "67\uff0e\u8336\u53f6\u4e2d\u7684\u591a\u915a\u7c7b\u7269\u8d28\u4e3b\u8981\u662f\u7531(\u3000\u3000)\u3001\u9ec4\u916e\u7c7b\u5316\u5408\u7269\u3001\u82b1\u9752\u7d20\u548c\u915a\u9178\u7ec4\u6210\u3002\n  A\u3001\u53f6\u7eff\u7d20           B\u3001\u8336\u9ec4\u7d20           C\u3001\u8336\u7ea2\u7d20           D\u3001\u513f\u8336\u7d20\n", "answer": "D"}, {"problem": "68\uff0e\u79d1\u5b66\u996e\u8336\u7684\u57fa\u672c\u8981\u6c42\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u9009\u62e9\u8336\u53f6\u5305\u62ec\u6839\u636e(\u3000\u3000)\u7b49\u65b9\u9762\u8fdb\u884c\u9009\u62e9\u3002\n  A\u3001\u5b63\u8282\u3001\u6c14\u5019\u548c\u5305\u88c5                     B\u3001\u5b63\u8282\u3001\u6c14\u5019\u548c\u4f53\u8d28\n  C\u3001\u5b63\u8282\u3001\u6c14\u5019\u548c\u4ef7\u683c                     D\u3001\u5b63\u8282\u3001\u6c14\u5019\u548c\u5668\u5177\n", "answer": "B"}, {"problem": "69\uff0e\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u536b\u751f\u6807\u51c6\u89c4\u5b9a\uff0c(\u3000\u3000)\u4e2d\u7684\u516d\u516d\u516d\u3001\u6ef4\u6ef4\u6d95\u6b8b\u7559\u91cf\u4e0d\u5f97\u9ad8\u4e8e0.05mg/kg\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8272\u98df\u54c1\u8336       B\u3001\u6709\u673a\u8336           C\u3001\u666e\u901a\u8336           D\u3001\u8fb9\u9500\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "70\uff0e\u5929\u7136\u6709\u673a\u8336\u662f\u6307\u5728\u65e0\u4efb\u4f55\u6c61\u67d3\u7684\u8336\u53f6\u7684\u8336\u53f6\u4ea7\u5730\uff0c\u6309\u6709\u673a\u519c\u4e1a\u751f\u4ea7\u4f53\u7cfb\u548c\u65b9\u6cd5\u751f\u4ea7\u51fa\u7684\u9c9c\u53f6\u539f\u6599\uff0c\u5728\u52a0\u5de5\u3001\u5305\u88c5\u3001\u50a8\u8fd0\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4e0d\u53d7\u4efb\u4f55\u5316\u5b66\u6c61\u67d3\uff0c\u5e76\u7ecf(\u3000\u3000)\u8ba4\u8bc1\u673a\u6784\u5ba1\u67e5\u9881\u8bc1\u7684\u8336\u53f6\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8272\u98df\u54c1         B\u3001\u6709\u673a\u8336           C\u3001\u8336\u53f6\u68c0\u6d4b         D\u3001\u8336\u53f6\u51fa\u53e3\n", "answer": "B"}, {"problem": "71\uff0e\u201c\u8336\u9189\u201d\u65f6\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7(\u3000\u3000)\uff0c\u6c34\u679c\u7b49\u65b9\u6cd5\u6765\u7f13\u89e3\u3002\n  A\u3001\u996e\u9152             B\u3001\u62bd\u70df             C\u3001\u996e\u8336             D\u3001\u5403\u7cd6\n", "answer": "D"}, {"problem": "72\uff0e\u996e\u6d53\u8336\u8336\u53f6\u4e2d\u7684(\u3000\u3000)\u542b\u91cf\u5f88\u9ad8\uff0c\u5bf9\u4eba\u4f53\u523a\u6fc0\u8fc7\u4e8e\u5f3a\u70c8\u3002\n  A\u3001\u8336\u591a\u915a\u3001\u7ef4\u751f\u7d20                       B\u3001\u6c28\u57fa\u9178\u3001\u5496\u5561\u78b1\n  C\u3001\u8336\u591a\u915a\u3001\u5496\u5561\u78b1                       D\u3001\u6c28\u57fa\u9178\u3001\u53f6\u7eff\u7d20\n", "answer": "C"}, {"problem": "73\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u5c5e\u4e8e\u8336\u53f6\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5236\u6027\u6807\u51c6\u7684\u5185\u5bb9\u3002\n  A\u3001\u4ea7\u54c1\u8d28\u91cf\u6807\u51c6     B\u3001\u52a0\u5de5\u9a8c\u6536\u6807\u51c6     C\u3001\u8336\u53f6\u9500\u552e\u6807\u51c6     D\u3001\u68c0\u9a8c\u65b9\u6cd5\u6807\u51c6\n", "answer": "D"}, {"problem": "74\uff0e\u7816\u8336\u7684\u201c\u70e7\u5fc3\u201d\u662f\u7531(\u3000\u3000)\u5927\u91cf\u6ecb\u751f\u5f15\u8d77\u3002\n  A\u3001\u9ec4\u66f2\u9709           B\u3001\u9ed1\u66f2\u9709           C\u3001\u7070\u7eff\u66f2\u9709         D\u3001\u65b0\u6708\u5f2f\u5b62\u9709\n", "answer": "B"}, {"problem": "75\uff0e\u5173\u4e8e\u52b3\u52a8\u8005\u6743\u5229\u8868\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u53d6\u5f97\u52b3\u52a8\u62a5\u916c\u7684\u6743\u5229                   B\u3001\u52b3\u52a8\u8005\u6709\u6743\u4e0d\u670d\u4ece\u5de5\u4f5c\u5b89\u6392\n  C\u3001\u4eab\u6709\u5e73\u7b49\u5c31\u4e1a\u548c\u9009\u62e9\u804c\u4e1a\u7684\u6743\u5229         D\u3001\u83b7\u5f97\u52b3\u52a8\u5b89\u5168\u536b\u751f\u4fdd\u62a4\u7684\u6743\u5229\n", "answer": "B"}, {"problem": "76\uff0e\u5728\u300a\u52b3\u52a8\u6cd5\u300b\u4e2d\u5bf9\u52b3\u52a8\u8005\u7eaa\u5f8b\u548c\u9053\u5fb7\u89c2\u5ff5\u65b9\u9762\u7684\u7d20\u8d28\u8981\u6c42\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u4e0d\u8fdd\u53cd\u4f20\u7edf\u7684\u9053\u5fb7\u89c4\u8303                 B\u3001\u8981\u7528\u81ea\u6211\u9053\u5fb7\u610f\u8bc6\u7684\u6765\u675f\u7f1a\n  C\u3001\u63d0\u9ad8\u81ea\u6211\u7684\u6cd5\u5f8b\u4fdd\u62a4\u610f\u8bc6               D\u3001\u9075\u5b88\u52b3\u52a8\u7eaa\u5f8b\u548c\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\n", "answer": "D"}, {"problem": "77\uff0e\u52b3\u8d44\u5173\u7cfb\u53d1\u751f\u7ea0\u7eb7\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u53ef\u4ee5\u5411(\u3000\u3000)\u7533\u8bf7\u8c03\u89e3\u3002\n  A\u3001\u5f53\u5730\u7684\u4ef2\u88c1\u59d4\u5458\u4f1a                     B\u3001\u5411\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\n  C\u3001\u6c11\u4e8b\u7ea0\u7eb7\u59d4\u5458\u4f1a                       D\u3001\u672c\u5355\u4f4d\u52b3\u52a8\u4e89\u8bae\u8c03\u89e3\u59d4\u5458\u4f1a\n", "answer": "D"}, {"problem": "78\uff0e\u6d88\u8d39\u8005\u4e0e\u7ecf\u8425\u8005\u53d1\u751f\u6743\u76ca\u7ea0\u7eb7\u65f6\u53ef\u4ee5\u4e0e\u7ecf\u8425\u8005\u534f\u5546\u548c\u89e3\u3001\u53ef\u4ee5\u8bf7\u6c42\u6d88\u8d39\u8005\u534f\u4f1a\u8c03\u89e3\u3001\u53ef\u4ee5\u5411\u6709\u5173\u884c\u653f\u90e8\u95e8\u7533\u8bc9\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u53ef\u5411\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u63d0\u8d77\u8bc9\u8bbc\u3002\n  A\u3001\u4e0e\u6d88\u8d39\u8005\u591a\u65b9\u89e3\u91ca\u3001\u91c7\u7528\u8d60\u9001\u3001\u6253\u6298\u7b49\u65b9\u5f0f\u89e3\u51b3\n  B\u3001\u6d88\u8d39\u8005\u7d22\u53d6\u8d54\u507f\n  C\u3001\u53ef\u4ee5\u63d0\u8bf7\u4ef2\u88c1\u673a\u6784\u4ef2\u88c1\n  D\u3001\u7ecf\u8425\u65b9\u4e3a\u907f\u514d\u4e89\u6267\uff0c\u505a\u51fa\u9000\u8ba9\u5e76\u7ed9\u4e88\u514d\u5355\n", "answer": "C"}, {"problem": "79\uff0e\u5728\u8336\u827a\u5e08\u6ce1\u8336\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u7684\u4e3e\u6b62\u662f\u5f97\u4f53\u4f18\u96c5\u7684\u3002\n  A\u3001\u7f6e\u8336\u65f6\uff0c\u4e3a\u4e86\u770b\u6e05\u6295\u8336\u91cf\uff0c\u628a\u5934\u4f4e\u4e0b\u6765\u5f80\u58f6\u5185\u770b\n  B\u3001\u4e3a\u907f\u514d\u8eab\u4f53\u5c3d\u91cf\u4e0d\u8981\u503e\u659c\uff0c\u5c06\u8336\u7f50\u79fb\u5230\u8eab\u4f53\u6b63\u524d\u65b9\u53d6\u8336\n  C\u3001\u53f3\u624b\u6ce1\u8336\uff0c\u5de6\u624b\u5782\u76f4\u540a\u5728\u8eab\u65c1\n  D\u3001\u5f2f\u7740\u8eab\u4f53\u57cb\u5934\u82e6\u5e72\n", "answer": "B"}, {"problem": "80\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u7740\u65d7\u888d\u5728\u670d\u52a1\u6216\u8336\u827a\u8868\u6f14\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u8d70\u59ff\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u4e24\u811a\u8ddf\u524d\u540e\u8d70\u76f4\u7ebf\n  B\u3001\u584c\u8170\u6485\u81c0\n  C\u3001\u4e24\u624b\u81c2\u5728\u8eab\u4f53\u4e24\u4fa7\u81ea\u7136\u6446\u52a8\uff0c\u5e45\u5ea6\u4e0d\u5b9c\u8fc7\u5927\n  D\u3001\u8eab\u4f53\u633a\u62d4\n", "answer": "B"}, {"problem": "81\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u7740\u77ed\u88d9\u5728\u670d\u52a1\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u59ff\u52bf\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u4e24\u624b\u81c2\u81ea\u7136\u6446\u52a8                       B\u3001\u633a\u80f8\u6536\u8179\n  C\u3001\u884c\u52a8\u65f6\u5927\u6b65\u8e66\u8df3                       D\u3001\u5750\u4e0b\u524d\u5148\u634b\u5e73\u88d9\u5b50\u518d\u53cc\u819d\u5e76\u62e2\u5750\u4e0b\uff0c\n", "answer": "C"}, {"problem": "82\uff0e\u5728\u8336\u827a\u9986\u670d\u52a1\u5f53\u8981\u62fe\u8d77\u843d\u5728\u5730\u9762\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u59ff\u52bf\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u4e0b\u8e72\u65f6\u53f3\u811a\u5728\u524d\uff0c\u5de6\u811a\u5728\u540e\uff0c\u53f3\u5c0f\u817f\u5782\u76f4\u4e8e\u5730\u9762\uff0c\u5168\u811a\u7740\u5730\n  B\u3001\u4ea4\u53c9\u5f0f\u8e72\u52bf\u65f6\u4e24\u811a\u524d\u540e\u9760\u7d27\uff0c\u5408\u529b\u652f\u6491\u8eab\u4f53\n  C\u3001\u8e72\u4e0b\u3001\u5f2f\u80cc\u3001\u4f4e\u5934\n  D\u3001\u81c0\u90e8\u5411\u4e0b\uff0c\u4e0a\u8eab\u7a0d\u524d\u503e\n", "answer": "C"}, {"problem": "83\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u793c\u8282\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8bed\u8a00\u4e0a\u7684\u793c\u8282\u548c(\u3000\u3000)\u7684\u793c\u8282\u3002\n  A\u3001\u670d\u9970\u4e0a           B\u3001\u4eea\u6001\u4e0a           C\u3001\u884c\u4e3a\u4e3e\u6b62\u4e0a       D\u3001\u5730\u57df\u6587\u5316\u4e0a\n", "answer": "C"}, {"problem": "84\uff0e\u4e3a\u4f53\u73b0\u793c\u8282\uff0c\u8336\u827a\u5e08\u5728\u670d\u52a1\u4e2d\u8981\u6ce8\u610f\u201c\u4e09\u8f7b\u201d\uff0c\u5373(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u95ee\u5019\u8f7b\u3001\u8fce\u5ba2\u8f7b\u3001\u9001\u5ba2\u8f7b\n  B\u3001\u70b9\u8336\u8f7b\u3001\u6ce1\u8336\u8f7b\u3001\u5949\u8336\u8f7b\n  C\u3001\u8bf4\u8bdd\u8f7b\u3001\u8d70\u8def\u8f7b\u3001\u64cd\u4f5c\u8f7b\n  D\u3001\u4e0e\u5bbe\u5ba2\u4ea4\u8c08\u8f7b\u3001\u4e0e\u540c\u4e8b\u4ea4\u6d41\u8f7b\u3001\u884c\u4e3a\u4e3e\u6b62\u8f7b\n", "answer": "C"}, {"problem": "85\uff0e\u5728\u4e0e\u5bbe\u5ba2\u670d\u52a1\u4ea4\u6d41\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u9519\u8bef\u7684\u3002\n  A\u3001\u6ce8\u610f\u8bed\u8a00\u7b80\u7ec3\u3001\u7a81\u51fa\u4e2d\u5fc3               B\u3001\u6ce8\u610f\u529b\u4e0d\u96c6\u4e2d\uff0c\u63d2\u8bdd\u7684\u9891\u7387\u9ad8\n  C\u3001\u5173\u6ce8\u987e\u5ba2\u7684\u9700\u6c42\uff0c\u505a\u5230\u4e3b\u52a8\u670d\u52a1         D\u3001\u6ce8\u610f\u8bed\u8a00\u7684\u51c6\u786e\u548c\u6070\u5f53\n", "answer": "B"}, {"problem": "86\uff0e\u63a5\u5f85\u51c6\u5907\u5de5\u4f5c\u662f\u8336\u827a\u9986\u4e3a\u5bbe\u5ba2\u63d0\u4f9b\u4f18\u8d28\u670d\u52a1\u7684\u524d\u63d0\uff0c\u5305\u62ec\u73af\u5883\u7684\u51c6\u5907\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u4eba\u5458\u7684\u51c6\u5907\u4e09\u4e2a\u65b9\u9762\u3002\n  A\u3001\u73af\u5883\u536b\u751f         B\u3001\u88c5\u9970\u54c1\u7684\u8d2d\u7f6e     C\u3001\u7528\u5177\u7684\u51c6\u5907       D\u3001\u670d\u88c5\u51c6\u5907\n", "answer": "C"}, {"problem": "87\uff0e\u4e3a\u8425\u9020\u54c1\u8336\u6c1b\u56f4\uff0c\u54c1\u8336\u73af\u5883\u5e03\u7f6e\u7684\u57fa\u672c\u683c\u8c03\u8bb2\u6c42\uff1a\u201c\u5e7d\u201d\u3001\u201c\u51c0\u201d\u3001\u201c\u96c5\u201d\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u201c\u6d01\u201d           B\u3001\u201c\u534e\u201d           C\u3001\u201c\u8d35\u201d           D\u3001\u201c\u548c\u201d\n", "answer": "A"}, {"problem": "88\uff0e\u5728\u65e5\u5e38\u8425\u4e1a\u4e2d\u4e3a\u8425\u9020\u54c1\u8336\u73af\u5883\uff0c\u4e3a\u8fbe\u5230\u201c\u51c0\u3001\u96c5\u3001\u6d01\u201d\u7684\u6548\u679c\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u4e0d\u59a5\u5f53\u7684\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6574\u7406\u8336\u827a\u9986\u5185\u7684\u6302\u753b\u3001\u63d2\u82b1\u3001\u9648\u5217\u54c1\u7b49\u88c5\u9970\u7269\n  B\u3001\u64ad\u653e\u8fdb\u884c\u66f2\n  C\u3001\u70b9\u9999\n  D\u3001\u4f7f\u5149\u7ebf\u67d4\u548c\uff0c\u7a7a\u6c14\u6d41\u901a\n", "answer": "B"}, {"problem": "89\uff0e\u7528\u73bb\u7483\u676f\u7528\u5177\u6ce1\u8336\u7684\u51c6\u5907\u4e2d\uff0c\u8f85\u52a9\u7528\u5177\u5305\u542b\uff1a(\u3000\u3000)\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u9488\u3001\u8336\u6f0f\u3001\u8336\u5939\u3001\u8336\u5dfe\u3001\u50a8\u8336\u5668\u3002\n  A\u3001\u8336\u8377             B\u3001\u968f\u624b\u6ce1           C\u3001\u8336\u8239             D\u3001\u8336\u6d77\n", "answer": "A"}, {"problem": "90\uff0e\u7528\u74f7\u58f6\u7528\u5177\u6ce1\u8336\u51c6\u5907\u4e2d\uff0c\u4e3b\u6ce1\u5668\u5305\u542b\uff1a\u74f7\u58f6\u3001\u54c1\u8317\u676f\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u8239\u3002\n  A\u3001\u8336\u5219             B\u3001\u8336\u9488             C\u3001\u8336\u5dfe             D\u3001\u76d6\u7f6e\n", "answer": "D"}, {"problem": "91\uff0e\u4f7f\u7528\u76d6\u7897\u7528\u5177\u6ce1\u8336\u65f6\uff0c\u8981\u51c6\u5907\uff1a\u76d6\u7897\u3001\u8336\u8239\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u8336\u8377\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u9488\u3001\u8336\u5939\u3001\u8336\u5dfe\u3001\u50a8\u8336\u5668\u3002\n  A\u3001\u676f\u6258             B\u3001\u6e29\u5ea6\u8ba1           C\u3001\u76d6\u7897             D\u3001\u968f\u624b\u6ce1\n", "answer": "D"}, {"problem": "92\uff0e\u5728\u8336\u827a\u9986\u8425\u4e1a\u524d\u7684\u51c6\u5907\u4e2d\uff0c\u5bf9\u8336\u827a\u5e08\u4eea\u8868\u7684\u8981\u6c42\u662f(\u3000\u3000)\uff0c\u4e0d\u55b7\u6d12\u9999\u6c34\u3002\n  A\u3001\u5316\u5f69\u5986                               B\u3001\u5316\u6de1\u5986\n  C\u3001\u4e3a\u4e86\u4fdd\u6301\u6734\u7d20\uff0c\u4e0d\u5316\u5986                 D\u3001\u4e00\u5b9a\u8981\u5c06\u5934\u53d1\u76d8\u8d77\n", "answer": "B"}, {"problem": "93\uff0e\u5728\u8336\u827a\u9986\u7684\u670d\u52a1\u4e2d\u8981\u6c42\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u6709(\u3000\u3000)\u3001\u4e30\u5bcc\u7684\u8336\u53f6\u77e5\u8bc6\u3001\u4ee5\u53ca\u4e13\u4e1a\u7684\u6ce1\u8336\u6280\u5de7\uff0c\u4e2a\u4eba\u7684\u4eea\u5bb9\u3001\u4eea\u8868\u4e5f\u975e\u5e38\u91cd\u8981\u3002\n  A\u3001\u826f\u597d\u7684\u6587\u5316\u7d20\u8d28                       B\u3001\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u8bc1\n  C\u3001\u826f\u597d\u7684\u957f\u76f8\u3001\u8eab\u6750                     D\u3001\u5927\u4e13\u4ee5\u4e0a\u6587\u51ed\n", "answer": "A"}, {"problem": "94\uff0e\u5728\u8336\u9986\u7684\u8425\u4e1a\u4e2d\uff0c\u6709\u4e13\u4eba\u5728\u95e8\u53e3\u8fdb\u884c\u8fce\u5bbe\uff0c\u4e3b\u8981\u6839\u636e\u6765\u5ba2\u7684\u4eba\u6570\uff0c\u5f15\u5bfc\u5bbe\u5ba2\u5230(\u3000\u3000),\u8981\u5411\u5bbe\u5ba2\u4ecb\u7ecd\u5355\u95f4\u662f\u514d\u8d39\u8fd8\u662f\u6536\u8d39\u53ca\u6536\u8d39\u5b9a\u4ef7\uff0c\u6253\u4e0d\u6253\u6298\u3002\n  A\u3001\u5355\u95f4             B\u3001\u9002\u5f53\u7684\u4f4d\u7f6e       C\u3001\u5927\u5385             D\u3001\u7a7a\u4f4d\u5165\u5ea7\n", "answer": "B"}, {"problem": "95\uff0e\u5f53\u5bbe\u5ba2\u5165\u5ea7\u540e\uff0c\u670d\u52a1\u5458\u5c06\u8336\u5355\u4e3b\u52a8\u4ea4\u4e0e\u5bbe\u5ba2\uff0c\u5e76\u9002\u65f6\u4e3a\u5bbe\u5ba2\u4ecb\u7ecd(\u3000\u3000)\uff0c\u7531\u5bbe\u5ba2\u81ea\u5df1\u9009\u5b9a\u3002\n  A\u3001\u8336\u5177             B\u3001\u8336\u53f6             C\u3001\u6ce1\u8336\u65b9\u6cd5         D\u3001\u54c1\u996e\u65b9\u6cd5\n", "answer": "B"}, {"problem": "96\uff0e\u8336\u827a\u9986\u7684\u5c97\u4f4d\u4e00\u822c\u8bbe\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7ecf\u7406\u3001\u9886\u73ed\u3001\u8fce\u5bbe\u5458\u3001\u8336\u827a\u5e08\u3001\u670d\u52a1\u5458\u7b49\n  B\u3001\u8fce\u5bbe\u5458\u3001\u670d\u52a1\u5458\u3001\u8336\u827a\u5e08\u3001\u8336\u827a\u5458\n  C\u3001\u7ecf\u7406\u3001\u4e3b\u7ba1\u3001\u9886\u73ed\u3001\u670d\u52a1\u5458\u3001\u6742\u5de5\n  D\u3001\u7ecf\u7406\u3001\u4e3b\u7ba1\u3001\u9886\u73ed\u3001\u8336\u827a\u5c0f\u59d0\n", "answer": "A"}, {"problem": "97\uff0e\u8336\u827a\u9986\u7ecf\u7406\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5b89\u6392\u5458\u5de5\u7684\u73ed\u6b21\uff0c\u6838\u51c6\u8003\u52e4\u8868\n  B\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u51c6\u5907\u597d\u5145\u8db3\u7684\u8d27\u54c1\u53ca\u7528\u54c1\n  C\u3001\u63a5\u53d7\u6216\u8c22\u7edd\u5bbe\u5ba2\u7684\u9884\u8ba2\n  D\u3001\u5c06\u5bbe\u5ba2\u5e73\u5747\u5206\u914d\u5230\u4e0d\u540c\u7684\u533a\u57df\uff0c\u5e73\u8861\u5de5\u4f5c\u91cf\n", "answer": "A"}, {"problem": "98\uff0e\u4e0b\u5217(\u3000\u3000)\u804c\u8d23\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8336\u827a\u9986\u8fce\u5bbe\u5458\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u3002\n  A\u3001\u5e2e\u52a9\u5bbe\u5ba2\u5b58\u653e\u8863\u5e3d\u96e8\u4f1e\u7b49\u7269\u54c1\n  B\u3001\u63a5\u53d7\u6216\u5a49\u8f6c\u8c22\u7edd\u5bbe\u5ba2\u7684\u9884\u8ba2\n  C\u3001\u53ca\u65f6\u68c0\u67e5\u8336\u9986\u8bbe\u5907\u7684\u72b6\u51b5\uff0c\u505a\u597d\u7ef4\u62a4\u4fdd\u517b\u5de5\u4f5c\n  D\u3001\u901a\u77e5\u533a\u57df\u9886\u73ed\u6216\u670d\u52a1\u5458\uff0c\u53ca\u65f6\u9001\u4e0a\u8336\u5355\u53ca\u5176\u4ed6\u670d\u52a1\n", "answer": "C"}, {"problem": "99\uff0e\u8336\u827a\u9986\u8336\u827a\u5e08\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6838\u67e5\u5e10\u5355\uff0c\u4fdd\u8bc1\u5728\u5bbe\u5ba2\u7ed3\u5e10\u524d\u5e10\u76ee\u51c6\u786e\n  B\u3001\u8d1f\u8d23\u64e6\u51c0\u8336\u5177\u3001\u670d\u52a1\u7528\u5177\uff0c\u641e\u597d\u8336\u9986\u7684\u536b\u751f\u5de5\u4f5c\n  C\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u51c6\u5907\u597d\u5145\u8db3\u7684\u8d27\u54c1\u53ca\u7528\u54c1\n  D\u3001\u6bcf\u5929\u8d1f\u8d23\u68c0\u67e5\u8d27\u7269\u662f\u5426\u51c6\u5907\u5145\u8db3\n", "answer": "C"}, {"problem": "100\uff0e\u5f18\u626c(\u3000\u3000)\uff0c\u632f\u5174\u4e2d\u56fd\u8336\u4e1a\u7ecf\u6d4e\u662f\u8336\u827a\u9986\u7684\u7ecf\u8425\u5b97\u65e8\u3002\n  A\u3001\u996e\u98df\u6587\u5316                             B\u3001\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u98ce\u4fd7\u793c\u4eea\n  C\u3001\u4e2d\u56fd\u8336\u6587\u5316                           D\u3001\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u793c\u4eea\n", "answer": "C"}, {"problem": "101\uff0e\u8336\u827a\u9986\u8981\u6c42\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u5bf9\u8336\u7684\u5386\u53f2\u3001\u683d\u57f9\u3001\u52a0\u5de5\u5236\u9020\u3001\u8336\u53f6\u7684\u5206\u7c7b\u4e0e\u8336\u4e8b\u8336\u8bdd\u3001(\u3000\u3000)\u6709\u6df1\u5165\u7684\u4e86\u89e3\u3002\n  A\u3001\u8336\u7684\u5e02\u573a\u4ef7       B\u3001\u8336\u7684\u4ea7\u5730         C\u3001\u8336\u79cd\u7684\u7531\u6765       D\u3001\u8336\u5177\u7684\u77e5\u8bc6\n", "answer": "D"}, {"problem": "102\uff0e\u7eff\u8336\u6839\u636e(\u3000\u3000)\u548c\u5e72\u71e5\u65b9\u5f0f\u4e0d\u540c\u5206\u4e3a\u7092\u9752\u7eff\u8336\u3001\u70d8\u9752\u7eff\u8336\u548c\u84b8\u9752\u7eff\u8336\u7b49\u3002\n  A\u3001\u505a\u9752             B\u3001\u6652\u9752             C\u3001\u51c9\u9752             D\u3001\u6740\u9752\n", "answer": "D"}, {"problem": "103\uff0e\u53f0\u6e7e\u5305\u79cd\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u6761\u7d22\u5377\u76b1\u800c\u7a0d\u7c97\u957f\uff0c\u8272\u6cfd(\u3000\u3000)\uff0c\u6709\u9752\u86d9\u76ae\u72b6\u7070\u767d\u70b9\u3002\n  A\u3001\u7070\u7eff             B\u3001\u6df1\u7eff             C\u3001\u9ec4\u7eff             D\u3001\u5ae9\u7eff\n", "answer": "B"}, {"problem": "104\uff0e\u666e\u6d31\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u6c64\u8272\u7ea2\u6d53\u660e\u4eae\uff0c\u53f6\u5e95(\u3000\u3000)\u8272\uff0c\u6ecb\u5473\u9187\u539a\u56de\u7518\u3002\n  A\u3001\u6d45\u7ea2             B\u3001\u8910\u7ea2             C\u3001\u6731\u7ea2             D\u3001\u73ab\u7470\u7ea2\n", "answer": "B"}, {"problem": "105\uff0e\u5e72\u770b\u6625\u7ea2\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u8272\u6cfd\u4e4c\u6da6\uff0c\u8336\u53f6\u80a5\u58ee\u91cd\uff0c\u6216\u6709(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5bc6\u62ab\u8338\u6bdb         B\u3001\u7a0d\u5e26\u767d\u6beb         C\u3001\u8f83\u591a\u767d\u6beb         D\u3001\u7565\u663e\u8338\u6bdb\n", "answer": "C"}, {"problem": "106\uff0e\u540d\u6cc9\u6ce1\u8336\u7684\u597d\u5904\uff0c\u56e0\u6cc9\u6c34\u7ecf\u7802\u77f3\u8fc7\u6ee4\uff0c\u6c34\u8d28\u6e05\u6f88\u6676\u83b9\uff0c\u542b(\u3000\u3000)\u6781\u5c11\u3002\n  A\u3001\u77ff\u7269\u8d28\n  B\u3001\u6742\u8d28\n  C\u3001CO2\n  D\u3001\u6c2f\u5316\u7269\n", "answer": "D"}, {"problem": "107\uff0e\u8f6f\u6c34\u6ce1\u8336\u5bf9\u9499\u3001\u9541\u79bb\u5b50\u9650\u91cf\uff0c\u6307\u6bcf\u5343\u514b\u6c34\u4e2d\u9499\u3001\u9541\u79bb\u5b50\u542b\u91cf(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8fbe\u52308\u6beb\u514b        B\u3001\u4e0d\u52308\u6beb\u514b        C\u3001\u8d85\u8fc78\u6beb\u514b        D\u3001\u8981\u6c428\u6beb\u514b\n", "answer": "B"}, {"problem": "108\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u8f6f\u6c34\u65f6\uff0c\u8f6f\u6c34\u4e2d\u542b\u5176\u4ed6\u6eb6\u8d28\u5c11\uff0c\u8336\u53f6\u6709\u6548\u6210\u5206\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6eb6\u89e3\u5ea6\u5e95         B\u3001\u6eb6\u89e3\u5ea6\u9ad8         C\u3001\u5316\u5b66\u53cd\u5e94\u6162       D\u3001\u635f\u5931\u7387\u9ad8\n", "answer": "B"}, {"problem": "109\uff0e\u6c34\u7684\u786c\u5ea6\u4e0e\u8336\u6c64\u54c1\u8d28\u5173\u7cfb\u5bc6\u5207\uff0c\u5f53\u6c34\u7684\u9499\u542b\u91cf\u5927\u4e8e2\u00d710-6\u65f6\uff0c\u8336\u5473\u53d8(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u9178               B\u3001\u8fa3               C\u3001\u751c               D\u3001\u6da9\n", "answer": "D"}, {"problem": "110\uff0e\u6ce1\u8336\u7528\u6c34\u91cf\u5e94\u56e0\u8336\u7c7b\u800c\u5f02\uff0c\u5018\u7528(\u3000\u3000)\u51b2\u6ce1\uff0c\u540c\u6837\u7684\u8336\u58f6\u6216\u8336\u676f\u7528\u8336\u91cf\u9ad8\u51fa\u5927\u5b97\u7ea2\u3001\u7eff\u8336\u76841\u500d\u4ee5\u4e0a\uff0c\u6c34\u91cf\u5219\u8981\u51cf\u5c11\u3002\n  A\u3001\u82b1\u8336\u3001\u767d\u8336                           B\u3001\u82b1\u8336\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\n  C\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\u3001\u666e\u6d31\u8336                       D\u3001\u666e\u6d31\u8336\u3001\u767d\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "111\uff0e\u6ce1\u8336\u7684\u6c34\u6e29\u5e94\u56e0\u8336\u7c7b\u800c\u5f02\uff0c\u5404\u79cd\u4e4c\u9f99\u8336\u3001\u666e\u6d31\u8336\u548c\u6cb1\u8336\uff0c\u5fc5\u987b\u7528(\u3000\u3000)\u7684\u5f00\u6c34\u51b2\u6ce1\u3002\n  A\u300180\u2103             B\u300190\u2103             C\u300170\u2103             D\u3001100\u2103\n", "answer": "D"}, {"problem": "112\uff0e\u6ce1\u8336\u65f6\u51b2\u6ce1\u5668\u5177\u9009\u62e9\uff0c\u5982\u996e\u7528(\u3000\u3000)\u5219\u91cd\u5728\u201c\u555c\u201d\uff0c\u5b9c\u7528\u7d2b\u7802\u58f6\u6765\u6ce1\u8336\u3002\n  A\u3001\u7ea2\u8336             B\u3001\u7eff\u8336             C\u3001\u82b1\u8336             D\u3001\u4e4c\u9f99\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "113\uff0e\u73bb\u7483\u676f\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\uff0c\u6267\u5f00\u6c34\u58f6\u4ee5\u201c\u51e4\u51f0\u4e09\u70b9\u5934\u201d\u9ad8\u51b2\u6ce8\u6c34\uff0c\u4f7f\u8336\u676f\u4e2d\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\uff0c\u6709\u52a9\u4e8e\u8336\u6c64\u6d53\u5ea6\u8fbe\u5230\u4e0a\u4e0b\u4e00\u81f4\u3002\n  A\u3001\u5145\u5206\u5438\u6e7f         B\u3001\u4e0a\u4e0b\u7ffb\u6eda         C\u3001\u98d8\u6d6e\u6c34\u9762         D\u3001\u5feb\u901f\u4e0b\u6c89\n", "answer": "B"}, {"problem": "114\uff0e\u7eff\u8336\u6e29\u6da6\u6ce1\u6cd5\u5f00\u6c34\u7684\u6c34\u6e29\u4e3a(\u3000\u3000)\uff0c\u6ce8\u6c34\u91cf\u4e3a\u8336\u676f\u5bb9\u91cf\u76841/4\u5de6\u53f3\u3002\n  A\u300170\u00b0-75\u2103\n  B\u300180\u00b0-85\u2103\n  C\u300190\u00b0-95\u2103\n  D\u300190\u00b0-100\u2103\n", "answer": "B"}, {"problem": "115\uff0e\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u6f14\u793a\u4e2d\u7684\u6d01\u5177\uff0c\u5c06\u73bb\u7483\u676f\u4e00\u5b57\u6446\u5f00\uff0c\u4f9d\u6b21\u503e\u5165(\u3000\u3000)\u676f\u7684\u5f00\u6c34\uff0c\u4ece\u5de6\u5230\u53f3\u4f9d\u6b21\u51c0\u676f\u3002\n  A\u30011/2              B\u30011/3              C\u30011/4              D\u30011/5\n", "answer": "B"}, {"problem": "116\uff0e\u7528\u73bb\u7483\u676f\u51b2\u6ce1\uff0c\u7528\u53cc\u624b\u5c06\u8336\u5949\u5230\u5ba2\u4eba\u9762\u524d\uff0c\u653e\u5728(\u3000\u3000)\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002\n  A\u3001\u5ba2\u4eba\u524d\u65b9\u684c\u4e0a                         B\u3001\u5ba2\u4eba\u5de6\u8fb9\u6905\u4e0a\n  C\u3001\u5ba2\u4eba\u53f3\u8fb9\u6905\u4e0a                         D\u3001\u65b9\u4fbf\u5ba2\u4eba\u63d0\u53d6\u54c1\u996e\n", "answer": "D"}, {"problem": "117\uff0e\u7528\u76d6\u7897\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u51b2\u516580\u2103\u5de6\u53f3\u7684\u5f00\u6c34\u540e\uff0c\u8fc5\u901f\u5c06\u7897\u76d6\u503e\u659c\u5730\u76d6\u5728\u8336\u7897\u4e0a\uff0c\u907f\u514d\u4f7f\u7897\u4e2d\u7684\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u53d8\u6697             B\u3001\u53d8\u7ea2             C\u3001\u95f7\u9ec4\u6ce1\u719f         D\u3001\u4ea7\u751f\u82e6\u6da9\n", "answer": "C"}, {"problem": "118\uff0e\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u58f6\u7528\u6ce1\u6cd5\u65f6\uff0c\u5206\u8336\u65f6\u8981\u5f85\u51b2\u6ce1\u540e\u9759\u7f6e(\u3000\u3000)\uff0c\u63d0\u53d6\u8336\u58f6\u8f7b\u8f7b\u6447\u6643\u4ee5\u5229\u5747\u5300\uff0c\u5e76\u5faa\u73af\u503e\u6ce8\u5165\u676f\u3002\n  A\u300110-20\u79d2\u949f        B\u30013-5\u5206\u949f          C\u30012-3\u5206\u949f          D\u30011-2\u5206\u949f\n", "answer": "B"}, {"problem": "119\uff0e\u8c03\u996e\u7ea2\u8336\u5c31\u662f\u5728\u6ce1\u7ea2\u7684\u8336\u6c64\u4e2d\u52a0\u5165(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u9762\u7c89             B\u3001\u9e21\u86cb             C\u3001\u8c03\u5473\u54c1           D\u3001\u751c\u54c1\n", "answer": "C"}, {"problem": "120\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u7b2c\u4e00\u6b21\u51b2\u6c34\u540e\uff0c(\u3000\u3000)\u5185\u8981\u5c06\u8336\u6c64\u5012\u51fa\uff0c\u4e5f\u79f0\u6e29\u6da6\u6ce1\u3002\n  A\u300120\u79d2\u949f           B\u300115\u79d2\u949f           C\u300130\u79d2\u949f           D\u30015\u79d2\u949f\n", "answer": "B"}, {"problem": "121\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u5f00\u6c34\u9ad8\u51b2\u6ce8\u5165\u76d6\u7897\u540e\uff0c\u5982\u4ea7\u751f\u6ce1\u6cab\u5e94\u62ff\u8d77\u7897\u76d6\u7531(\u3000\u3000)\u6cbf\u6c34\u5e73\u65b9\u5411\u522e\u6ce1\u6cab\u3002\n  A\u3001\u7531\u5185\u5411\u5916         B\u3001\u7531\u5916\u5411\u5185         C\u3001\u7531\u5de6\u5411\u53f3         D\u3001\u7531\u53f3\u5411\u5de6\n", "answer": "B"}, {"problem": "122\uff0e\u6f6e\u6c55\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u7528\u8336\u627f\uff0c\u5b83\u5206\u4e0a\u4e0b\u4e8c\u5c42\uff0c\u4e0a\u5c42\u662f\u4e2a(\u3000\u3000)\u7684\u76d8\uff0c\u4e0b\u5c42\u4e3a\u94b5\u5f62\u6c34\u7f38\uff0c\u7528\u6765\u76db\u63a5\u6ce1\u8336\u65f6\u5e9f\u6c34\u3002\n  A\u3001\u5e73\u9762             B\u3001\u5149\u4eae             C\u3001\u6709\u5b54             D\u3001\u6709\u69fd\n", "answer": "C"}, {"problem": "123\uff0e\u798f\u5efa\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u7684\u5168\u90e8\u5668\u5177\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u8377\u3001\u8336\u5939\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u5dfe\n  B\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u8377\u3001\u8336\u5939\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u5dfe\u3001\u6c34\u76c2\n  C\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\u3001\u8336\u53f6\u7f50\n  D\u3001\u7d2b\u7802\u5c0f\u58f6\u3001\u54c1\u676f\u3001\u8336\u8239\uff08\u8336\u6d17\uff09\n", "answer": "B"}, {"problem": "124\uff0e\u798f\u5efa\u5de5\u592b\u8336\u51b2\u6ce1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u659f\u8336\u65f6\uff0c\u628a\u6ce1\u597d\u7684\u8336\u6c64\u5de1\u56de\u6ce8\u5165\u8336\u676f\u4e2d\uff0c\u676f\u4e2d\u8336\u6c64\u4ee5(\u3000\u3000)\u4e3a\u5b9c\u3002\n  A\u3001\u4e09\u56db\u6210\u6ee1         B\u3001\u56db\u4e94\u6210\u6ee1         C\u3001\u4e94\u516d\u6210\u6ee1         D\u3001\u4e03\u516b\u6210\u6ee1\n", "answer": "D"}, {"problem": "125\uff0e\u798f\u5efa\u5de5\u592b\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u7a0b\u5e8f\u4e3a(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5907\u5177\u3001\u6d01\u5177\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\u3001\u659f\u8336\u3001\u5949\u8336\n  B\u3001\u5907\u5177\u3001\u6d01\u5177\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\n  C\u3001\u5907\u5177\u3001\u6d01\u5177\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\n  D\u3001\u5907\u5177\u3001\u6d01\u5177\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\n", "answer": "A"}, {"problem": "126\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\u516c\u9053\u676f\u7528\u6765(\u3000\u3000)\u8336\u6c64\u3002\n  A\u3001\u51b7\u5374             B\u3001\u4fdd\u6e29             C\u3001\u51b2\u6de1             D\u3001\u4e2d\u548c\n", "answer": "D"}, {"problem": "127\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u7a0b\u5e8f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u54c1\u8336\u3001\u6ee4\u8336\u3001\u6d17\u676f\n  B\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u6d17\u676f\u3001\u6ee4\u8336\u3001\u659f\u8336\u3001\u5949\u8336\u3001\u54c1\u8336\n  C\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6e29\u6da6\u6ce1\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u522e\u6cab\u3001\u6dcb\u58f6\u3001\u54c1\u8336\u3001\u6d17\u676f\n  D\u3001\u5907\u5177\u3001\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\u3001\u8d4f\u8336\u3001\u7f6e\u8336\u3001\u6b63\u5f0f\u51b2\u6ce1\u3001\u54c1\u8336\n", "answer": "B"}, {"problem": "128\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u6280\u5de7\u3002\u6e29\u58f6\u70eb\u76cf\uff0c\u5c06\u5f00\u6c34\u6ce8\u5165\u7d2b\u7802\u58f6\u548c\u516c\u9053\u676f\u4e2d\uff0c\u6301\u58f6\u6447\u6643\u6570\u4e0b\uff0c\u4ee5\u5de1\u56de\u5f80\u590d\u7684\u65b9\u5f0f\u6ce8\u5165(\u3000\u3000)\u4e2d\u3002\n  A\u3001\u95fb\u9999\u676f                               B\u3001\u54c1\u8317\u676f\n  C\u3001\u95fb\u9999\u676f\u548c\u54c1\u8317\u676f                       D\u3001\u516c\u9053\u676f\u548c\u54c1\u8317\u676f\n", "answer": "C"}, {"problem": "129\uff0e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u51b2\u6ce1\u4e2d\uff0c\u659f\u8336\u8981\u6267\u516c\u9053\u676f\u5c06\u8336\u6c64\u659f\u5165(\u3000\u3000)\u4e3a\u6b62\u3002\n  A\u3001\u54c1\u8317\u676f\u81f3\u4e03\u6210\u6ee1                       B\u3001\u95fb\u9999\u676f\u81f3\u516b\u6210\u6ee1\n  C\u3001\u54c1\u8317\u676f\u81f3\u516d\u6210\u6ee1                       D\u3001\u95fb\u9999\u676f\u81f3\u4e03\u6210\u6ee1\n", "answer": "D"}, {"problem": "130\uff0e\u767d\u8336\u51b2\u6ce1\u7684\u5168\u90e8\u5668\u5177\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f38\u3001\u8336\u5319\n  B\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u5319\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\n  C\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u8336\u5319\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  D\u3001\u65e0\u523b\u82b1\u76f4\u7b52\u5f62\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5319\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n", "answer": "D"}, {"problem": "131\uff0e\u767d\u8336\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u6ce1\u8336\u7528\u9ad8\u51b2\u6cd5\uff0c\u6309\u540c\u4e00\u65b9\u5411\u51b2\u5165\u5f00\u6c34100-120\u6beb\u5347\uff0c\u4e00\u822c(\u3000\u3000)\u4e3a\u5b9c\u3002\n  A\u3001\u4e94\u516d\u6210\u6ee1\u3002       B\u3001\u516d\u4e03\u6210\u6ee1\u3002       C\u3001\u4e03\u516b\u6210\u6ee1\u3002       D\u3001\u516b\u4e5d\u6210\u6ee1\u3002\n", "answer": "C"}, {"problem": "132\uff0e\u9ec4\u8336\u7684\u51b2\u6ce1\u5668\u5177\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8336\u5319\n  B\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u8336\u5319\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  C\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u6258\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u8336\u53f6\u7f38\u3001\u8336\u5319\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  D\u3001\u900f\u660e\u73bb\u7483\u676f\u3001\u676f\u76d6\u3001\u8d4f\u8336\u76d8\u3001\u8336\u5319\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n", "answer": "C"}, {"problem": "133\uff0e\u51b2\u6ce1\u9ed1\u8336\u7684\u5168\u90e8\u5668\u5177\u5305\u62ec(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8336\u76d8\u3001\u76d6\u7897\u3001\u516c\u9053\u58f6\u3001\u5c0f\u54c1\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u9488\n  B\u3001\u8336\u76d8\u3001\u76d6\u7897\u3001\u516c\u9053\u58f6\u3001\u5c0f\u54c1\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5219\u3001\u8336\u9488\u3001\u8336\u5dfe\u3001\u70e7\u6c34\u7089\u5177\n  C\u3001\u8336\u76d8\u3001\u76d6\u7897\u3001\u516c\u9053\u58f6\u3001\u5c0f\u54c1\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f50\u3001\u8336\u5219\n  D\u3001\u8336\u76d8\u3001\u76d6\u7897\u3001\u516c\u9053\u58f6\u3001\u5c0f\u54c1\u676f\u3001\u8336\u53f6\u7f50\n", "answer": "B"}, {"problem": "134\uff0e\u51b2\u6ce1\u9ed1\u8336\u65f6\uff0c\u5c06\u6cb8\u6c34\u5927\u6c34\u6d41\u51b2\u5165\u76d6\u7897\uff0c\u8fbe\u5230\u5145\u5206\u6d17\u6da4\u540e\uff0c\u5c06\u6d17\u8336\u6c34(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u76f4\u63a5\u503e\u5012\u51fa                           B\u3001\u7f13\u6162\u503e\u5012\u51fa\n  C\u3001\u7559\u5728\u7897\u4e2d                             D\u3001\u4ece\u659c\u7f6e\u7684\u7897\u76d6\u548c\u7897\u6cbf\u7684\u95f4\u9699\u4e2d\u5012\u51fa\n", "answer": "D"}, {"problem": "135\uff0e\u82b1\u8336\u51b2\u6ce1\u540e\uff0c\u54c1\u996e\u65f6\u53ef\u5148\u6380\u5f00\u7897\u76d6\u95fb\u8336\u9999\uff0c\u518d\u7528\u7897\u76d6\u8f7b\u8f7b\u63a8\u5f00\u6d6e\u53f6\uff0c\u4ece\u659c\u7f6e\u7684\u7897\u76d6\u548c\u7897\u6cbf\u7684\u7f1d\u9699\u4e2d(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5012\u8336\u6c64           B\u3001\u89c2\u6c64\u8272           C\u3001\u63a2\u70ed\u5ea6           D\u3001\u54c1\u996e\n", "answer": "D"}, {"problem": "136\uff0e\u82b1\u8336\u7ecf\u51b2\u6ce1\u540e\uff0c\u9700\u9759\u7f6e(\u3000\u3000)\u5de6\u53f3\uff0c\u65b9\u53ef\u996e\u7528\u3002\n  A\u30016\u5206\u949f            B\u30015\u5206\u949f            C\u30014\u5206\u949f            D\u30013\u5206\u949f\n", "answer": "D"}, {"problem": "137\uff0e\u7eff\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u54c1\u5c1d\u4e09\u5f00\u8336\uff0c\u4e00\u822c\u8336\u53f6(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5df2\u7c97\u8001           B\u3001\u6897\u7247\u591a           C\u3001\u56de\u5473\u5e72\u9187         D\u3001\u5df2\u6de1\n", "answer": "D"}, {"problem": "138\uff0e\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u91cd\u5728\u9886\u7565\u5b83\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u9999\u6c14\u548c\u6ecb\u5473       B\u3001\u9187\u9999\u548c\u6c64\u8272       C\u3001\u6c64\u8272\u548c\u53f6\u5e95       D\u3001\u9187\u9999\u548c\u6d53\u9c9c\n", "answer": "A"}, {"problem": "139\uff0e\u5473\u7ea2\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u5373\u4f7f\u5728\u8336\u6c64\u4e2d\u52a0\u5165\u591a\u79cd\u8c03\u6599\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u4e00\u4e9b(\u3000\u3000)\uff0c\u9999\u6c14\u548c\u6ecb\u5473\u662f\u4e0d\u4f1a\u8f7b\u6613\u88ab\u6df7\u6dc6\u7684\u3002\n  A\u3001\u5c0f\u53f6\u79cd\u7ea2\u8336       B\u3001\u5927\u53f6\u79cd\u7ea2\u8336       C\u3001\u540d\u4f18\u7ea2\u8336         D\u3001\u8fdb\u53e3\u7ea2\u8336\n", "answer": "C"}, {"problem": "140\uff0e\u4e4c\u9f99\u8336\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u8981\u7f13\u7f13\u63d0\u8d77\u8336\u676f\uff0c\u5148\u89c2\u6c64\u8272\uff0c\u518d\u95fb\u5176\u9999\uff0c\u540e\u54c1\u5176\u5473\uff0c\u4e00\u822c\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u4e00\u53e3\u89c1\u5e95         B\u3001\u4e8c\u53e3\u89c1\u5e95         C\u3001\u4e09\u53e3\u89c1\u5e95         D\u3001\u56db\u53e3\u89c1\u5e95\n", "answer": "C"}, {"problem": "141\uff0e\u54c1\u996e\u53f0\u6e7e\u4e4c\u9f99\u8336\u65f6\uff0c\u8981\u5c06\u95fb\u9999\u676f\u4e2d\u7684\u8336\u6c64\u65cb\u8f6c\u5012\u5165\u54c1\u676f\uff0c\u55c5(\u3000\u3000)\u7684\u70ed\u9999\u3002\n  A\u3001\u95fb\u9999\u676f\u4e2d         B\u3001\u54c1\u676f\u4e2d           C\u3001\u676f\u5e95             D\u3001\u676f\u9762\n", "answer": "A"}, {"problem": "142\uff0e\u9ec4\u8336\u541b\u5c71\u94f6\u9488\u54c1\u996e\u65f6\uff0c\u7a81\u51fa\u5bf9\u676f\u4e2d(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8336\u82bd\u7684\u6b23\u8d4f       B\u3001\u6c64\u8272\u7684\u6b23\u8d4f       C\u3001\u6ecb\u5473\u7684\u54c1\u8d4f       D\u3001\u9999\u6c14\u7684\u6b23\u8d4f\n", "answer": "A"}, {"problem": "143\uff0e\u9ed1\u8336\u7684\u54c1\u996e\uff0c\u91cd\u5728(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5bfb\u9999\u3001\u89c2\u578b       B\u3001\u63a2\u8272\u3001\u6c42\u5473       C\u3001\u5bfb\u9999\u3001\u63a2\u8272       D\u3001\u5bfb\u9999\u3001\u6c42\u5473\n", "answer": "C"}, {"problem": "144\uff0e\u82b1\u8336\u54c1\u996e\u5728\u51b2\u6ce1 3\u5206\u949f\u540e\uff0c\u5de6\u624b\u7aef\u676f\uff0c\u53f3\u624b\u62c7\u6307\u548c\u4e2d\u6307\u634f\u4f4f\u76d6\u94ae\uff0c\u5411\u5185\u7ffb\u8f6c\u7897\u76d6\uff0c(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u54c1\u6ecb\u5473           B\u3001\u8d4f\u8336\u578b           C\u3001\u95fb\u76d6\u9999           D\u3001\u89c2\u6c64\u8272\n", "answer": "C"}, {"problem": "145\uff0e\u7531\u4e8e\u7eff\u8336\u80fd\u6709\u6548\u963b\u65ad\u4eba\u4f53\u5185\u4e9a\u785d\u80fa\u7684\u5f62\u6210\uff0c\u56e0\u800c\u5177\u6709(\u3000\u3000)\u4f5c\u7528\u3002\n  A\u3001\u6297\u8870\u8001           B\u3001\u5065\u80c3             C\u3001\u51cf\u80a5             D\u3001\u6297\u764c\n", "answer": "D"}, {"problem": "146\uff0e\u4e0d\u540c\u5e74\u9f84\u7684\u4eba\u9009\u62e9\u4e0d\u540c\u8336\u996e\uff0c\u66f4\u5e74\u671f\u5973\u6027\u5b9c\u996e(\u3000\u3000)\u6709\u52a9\u4e8e\u758f\u809d\u89e3\u6bd2\u3001\u7406\u6c14\u8c03\u7ecf\u3002\n  A\u3001\u7eff\u8336             B\u3001\u7ea2               C\u3001\u767d\u8336             D\u3001\u82b1\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "147\uff0e\u51ac\u5929\u9002\u5b9c\u9009\u996e(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u767d\u8336             B\u3001\u82b1\u8336             C\u3001\u7eff\u8336             D\u3001\u7ea2\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "148\uff0e\u51ac\u5b63\u4e25\u5bd2\u6700\u9002\u9009\u996e\u9752\u8336\uff0c\u9752\u8336\u5473\u5fae\u7518\u3001\u6027\u6e29\u3001(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5bd2\u6027\u5f3a           B\u3001\u6e29\u548c\u9002\u4e2d         C\u3001\u70ed\u6027\u5f3a           D\u3001\u9187\u539a\u9c9c\u723d\n", "answer": "C"}, {"problem": "149\uff0e\u590f\u6691\u5b9c\u996e\u767d\u8336\uff0c\u56e0\u767d\u8336\u662f\u5728(\u3000\u3000)\u5236\u6210\u3002\n  A\u3001\u6625\u5929             B\u3001\u590f\u5929             C\u3001\u5bd2\u5929             D\u3001\u70ed\u5929\n", "answer": "C"}, {"problem": "150\uff0e\u5bd2\u51ac\u5230\u6765\u5b9c\u996e(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u73e0\u5170\u82b1\u8336         B\u3001\u73ab\u7470\u82b1\u8336         C\u3001\u83ca\u82b1\u8336           D\u3001\u6842\u82b1\u8336\n", "answer": "D"}, {"problem": "151\uff0e\u8336\u7684\u8d77\u6e90\u4f20\u8bf4\u662f\u795e\u519c\u5c1d\u767e\u8349\uff0c\u53d1\u73b0(\u3000\u3000)\u800c\u5f97\u4e4b\u3002\n  A\u3001\u8336\u7518\u751c\u723d\u53e3       B\u3001\u8336\u6e05\u9999\u6251\u9f3b       C\u3001\u8336\u53f6\u7eff\u6cb9\u6da6       D\u3001\u8336\u53ef\u4ee5\u89e3\u6bd2\n", "answer": "D"}, {"problem": "152\uff0e\u6597\u8336\u8d77\u6e90\u4e8e\u5510\u671d\uff0c\u5374\u5728(\u3000\u3000)\u5f97\u4ee5\u6d41\u884c\u3002\n  A\u3001\u6e05\u671d             B\u3001\u5143\u671d             C\u3001\u5b8b\u671d             D\u3001\u660e\u671d\n", "answer": "C"}, {"problem": "153\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u8981\u628a\u63e1\u65f6\u673a\u8fdb\u884c\u5bfc\u8d2d\u63a8\u9500\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\uff0c(\u3000\u3000)\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u6700\u4f73\u65f6\u673a\u3002\n  A\u3001\u987e\u5ba2\u8fdb\u95e8\u65f6                           B\u3001\u54c1\u8336\u73af\u5883\u6e29\u99a8\uff0c\u5e72\u6270\u8f83\u5c11\u65f6\n  C\u3001\u987e\u5ba2\u957f\u65f6\u95f4\u51dd\u89c6\u67d0\u4e00\u5546\u54c1\u65f6             D\u3001\u8336\u827a\u9986\u6765\u5ba2\u8f83\u591a\uff0c\u8336\u4ef7\u9002\u5b9c\u65f6\n", "answer": "A"}, {"problem": "154\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u4e00\u822c\u73b0\u573a\u670d\u52a1\u65f6\u4f5c\u81ea\u6211\u4ecb\u7ecd\uff0c\u901a\u5e38\u53ea\u4ecb\u7ecd\u81ea\u5df1\u7684(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u8eab\u4efd             B\u3001\u804c\u52a1             C\u3001\u59d3\u540d             D\u3001\u5174\u8da3\n", "answer": "A"}, {"problem": "155\uff0e\u63a8\u9500\u4e1a\u52a1\u4ea4\u5f80\u4e2d\u9012\u4ea4\u540d\u7247\uff0c\u5b9c\u5728(\u3000\u3000)\u6216\u5bf9\u65b9\u6709\u6b64\u8981\u6c42\u65f6\u8fdb\u884c\u3002\n  A\u3001\u81ea\u6211\u4ecb\u7ecd         B\u3001\u73b0\u573a\u670d\u52a1         C\u3001\u79bb\u522b\u65f6\u523b         D\u3001\u4ea4\u8c08\u8fc7\u7a0b\u4e2d\n", "answer": "A"}, {"problem": "156\uff0e\u8336\u827a\u5e08\u5728\u5bfc\u8d2d\u63a8\u9500\u65f6\uff0c\u8981\u6709\u6548\u4e89\u53d6\u987e\u5ba2\uff0c\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d(\u3000\u3000)\u505a\u6cd5\u4e0d\u59a5\u5f53\u3002\n  A\u3001\u773c\u52e4\u3001\u624b\u52e4\u3001\u5634\u52e4\u3001\u817f\u52e4\u3001\u8111\u52e4\u3001\u8033\u52e4\n  B\u3001\u89c2\u5bdf\u987e\u5ba2\u7684\u53cd\u5e94\uff0c\u63e3\u6469\u5176\u5fc3\u7406\u6d3b\u52a8\n  C\u3001\u63a8\u4ecb\u65f6\u5148\u96be\u540e\u6613\uff0c\u4f7f\u987e\u5ba2\u7406\u89e3\u8336\u6587\u5316\u7684\u7cbe\u9ad3\n  D\u3001\u673a\u52a8\u7075\u6d3b\uff0c\u8fd0\u7528\u6070\u5f53\u7684\u63a8\u4ecb\u65b9\u5f0f\n", "answer": "C"}, {"problem": "157\uff0e\u8336\u53f6\u9500\u552e\u5305\u88c5\u65f6\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u505a\u6cd5\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u5305\u88c5\u73af\u5883\u5e72\u71e5                         B\u3001\u5feb\u901f\u5305\u88c5\n  C\u3001\u5305\u88c5\u5916\u89c2\u7f8e\u5316\u7b2c\u4e00                     D\u3001\u7528\u4e0d\u900f\u6c14\u7684\u6750\u6599\u5305\u88c5\n", "answer": "C"}, {"problem": "158\uff0e\u4e3a\u987e\u5ba2\u7ed3\u5e10\u65f6\uff0c\u6070\u5f53\u7684\u505a\u6cd5\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u6307\u660e\u6536\u94f6\u53f0\u4f4d\u7f6e\uff0c\u8bf7\u987e\u5ba2\u81ea\u884c\u7ed3\u5e10\n  B\u3001\u7528\u6258\u76d8\u5c06\u5e10\u5355\u9012\u7ed9\u987e\u5ba2\n  C\u3001\u4e3a\u8868\u793a\u5c0a\u656c\u548c\u793c\u8c8c\uff0c\u5c06\u6258\u76d8\u5185\u5e10\u5355\u7684\u6b63\u9762\u671d\u4e0a\n  D\u3001\u7528\u53cc\u624b\u5c06\u5e10\u5355\u9012\u7ed9\u987e\u5ba2\n", "answer": "B"}, {"problem": "159\uff0e\u8336\u53f6\u8d2e\u5b58\u7684\u6761\u4ef6\u662f\uff1a\u4f4e\u6e29\u3001\u5e72\u71e5\u3001\u65e0\u6c27\u6c14\u3001(\u3000\u3000)\u3001\u65e0\u5f02\u5473\u3002\n  A\u3001\u900f\u6c14             B\u3001\u5149\u7167             C\u3001\u65e5\u6652             D\u3001\u4e0d\u900f\u660e\n", "answer": "D"}, {"problem": "160\uff0e\u517b\u58f6\u7684\u4e0d\u6b63\u786e\u505a\u6cd5\u662f(\u3000\u3000)\u3002\n  A\u3001\u7ecf\u5e38\u6ce1\u8336\uff0c\u4f7f\u7528\u540e\u6e05\u6d01\uff0c\u518d\u628a\u58f6\u8868\u6c34\u5206\u64e6\u53bb\uff0c\u98ce\u5e72\n  B\u3001\u628a\u58f6\u6ce1\u5728\u8336\u6c64\u4e2d\uff0c\u6216\u7ecf\u5e38\u5728\u58f6\u8868\u6d82\u62b9\u8336\u6c41\n  C\u3001\u628a\u8336\u6c64\u6301\u7eed\u6d78\u653e\u5728\u58f6\u4e2d\uff0c\u5e76\u7ecf\u5e38\u4ee5\u6cb9\u5242\u64e6\u62ed\u58f6\u8eab\n  D\u3001\u7ecf\u5e38\u4f7f\u7528\u517b\u58f6\u673a\n", "answer": "A"}, {"problem": "161\uff0e(    )\u8336\u827a\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u7684\u57fa\u672c\u51c6\u5219\uff0c\u5e94\u5305\u542b\u8fd9\u51e0\u65b9\u9762\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\uff1a\u9075\u5b88\u804c\u4e1a\u9053\u5fb7\u539f\u5219\uff0c\u70ed\u7231\u8336\u827a\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u670d\u52a1\u8d28\u91cf\u7b49\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "162\uff0e(    )\u8336\u827a\u670d\u52a1\u4e2d\u7684\u6587\u660e\u7528\u8bed\u901a\u8fc7\u8bed\u6c14\u3001\u8868\u60c5\u3001\u58f0\u8c03\u7b49\u4e0e\u54c1\u8336\u5ba2\u4eba\u4ea4\u6d41\u65f6\u8981\u8bed\u6c14\u5e73\u548c\u3001\u6001\u5ea6\u548c\u853c\u3001\u70ed\u60c5\u53cb\u597d\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "163\uff0e(    )\u771f\u8bda\u5b88\u4fe1\u662f\u4e00\u79cd\u793e\u4f1a\u516c\u5fb7\uff0c\u5b83\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u6811\u7acb\u4fe1\u8a89\uff0c\u6811\u7acb\u8d77\u503c\u5f97\u4ed6\u4eba\u4fe1\u8d56\u7684\u9053\u5fb7\u5f62\u8c61\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "164\uff0e(    )\u94bb\u7814\u4e1a\u52a1\u3001\u7cbe\u76ca\u6c42\u7cbe\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u8336\u827a\u5e08\u4e0d\u4f46\u8981\u4e3b\u52a8\u3001\u70ed\u60c5\u3001\u8010\u5fc3\u3001\u5468\u5230\u5730\u63a5\u5f85\u54c1\u8336\u5ba2\u4eba\uff0c\u800c\u4e14\u5fc5\u987b\u719f\u7ec3\u638c\u63e1\u5bf9\u4e0d\u540c\u8336\u54c1\u7684\u6c8f\u6ce1\u65b9\u6cd5\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "165\uff0e(    )\u516d\u5927\u8336\u7c7b\u9f50\u5168\u4e8e\u6e05\u4ee3\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "166\uff0e(    )\u4e16\u754c\u4e0a\u7b2c\u4e00\u90e8\u8336\u4e66\u7684\u4e66\u540d\u662f\u300a\u8336\u8c31\u300b\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "167\uff0e(    )\u72ed\u4e49\u8336\u6587\u5316\u7684\u542b\u4e49\u662f\u8336\u7684\u7cbe\u795e\u8d22\u5bcc\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "168\uff0e(    )\u8336\u6811\u6027\u559c\u6e29\u6696\u3001\u5e72\u65f1\uff0c\u901a\u5e38\u6c14\u6e29\u572818\u2103\u201425\u2103\u4e4b\u95f4\u751f\u957f\u6700\u9002\u5b9c\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "169\uff0e(    )\u9632\u6b62\u8336\u53f6\u9648\u5316\u53d8\u8d28\uff0c\u5e94\u907f\u514d\u5b58\u653e\u65f6\u95f4\u592a\u957f\uff0c\u542b\u6c34\u91cf\u8fc7\u9ad8\uff0c\u51b7\u5e93\u50a8\u5b58\u548c\u9633\u5149\u76f4\u5c04\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "170\uff0e(    )\u5b8b\u4ee3\u54e5\u7a91\u7684\u4ea7\u5730\u5728\u6d59\u6c5f\u9f99\u6cc9\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "171\uff0e(    )\u7af9\u6728\u8336\u5177\u7684\u7279\u70b9\u662f\uff0c\u8d28\u5730\u900f\u660e\uff0c\u5149\u6cfd\u593a\u76ee\uff0c\u4f46\u6613\u7834\u788e\uff0c\u6613\u70eb\u624b\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "172\uff0e(    )\u9521\u4f5c\u4e3a\u50a8\u8336\u5668\u5177\u5177\u6709\u7684\u5bc6\u5c01\u3001\u9632\u6f6e\u3001\u9632\u6c27\u5316\u3001\u9632\u5149\u3001\u9632\u5f02\u5473\u4f18\u70b9\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "173\uff0e(    )\u4e0d\u9508\u94a2\u8336\u5177\u5916\u8868\u5149\u6d01\u660e\u4eae\uff0c\u9020\u578b\u89c4\u6574\u6709\u73b0\u4ee3\u611f\uff0c\u5177\u6709\u4f20\u70ed\u5feb\uff0c\u4e0d\u900f\u6c14\u7684\u7279\u70b9\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "174\uff0e(    )\u5f53\u4e0b\u5217\u6c34\u4e2dCo \u3001Cd\u7684\u542b\u91cf\u5927\u4e8e8mg/L\u79f0\u4e3a\u786c\u6c34\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "175\uff0e(    )\u53e4\u4eba\u8ba4\u4e3a\u201c\u6c34\u5ae9\u201d\u6700\u9002\u5b9c\u6ce1\u8336\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "176\uff0e(    )\u6ce1\u996e\u7ea2\u8336\u4e00\u822c\u5c06\u8336\u53f6\u653e\u5728\u9505\u4e2d\u71ac\u716e\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "177\uff0e(    )\u6309\u7167\u6807\u51c6\u7684\u7ba1\u7406\u6743\u9650\uff0c\u300a\u82b1\u8336\u7ea7\u578b\u576f\u300b\u5c5e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u6807\u51c6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "178\uff0e(    )\u6bdb\u8336\u6807\u51c6\u6837\u662f\u6bdb\u8336\u6536\u8d2d\uff0c\u5bf9\u6837\u8bc4\u8336\u7684\u5b9e\u7269\u4f9d\u636e\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "179\uff0e(    )\u6309\u7167\u6807\u51c6\u7684\u7ba1\u7406\u6743\u9650\uff0c\u300a\u5c6f\u7092\u9752\u7eff\u8336\u300b\u6807\u51c6\u5c5e\u4e8e\u884c\u4e1a\u6807\u51c6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "180\uff0e(    )\u7ea2\u3001\u7eff\u8336\u536b\u751f\u6807\u51c6\u89c4\u5b9a\u91cd\u91d1\u5c5e\u6307\u6807\u4e2d\uff0c\u94c5\u542b\u91cf\u7684\u6307\u6807\u542b\u4e3a2\u00d710-6\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "181\uff0e(    )\u300a\u98df\u54c1\u536b\u751f\u6cd5\u300b\u4e2d\u89c4\u5b9a\u8336\u827a\u5e08\u6bcf\u4e24\u5e74\u8fdb\u884c\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\u4e00\u6b21\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "182\uff0e(    )\u5728\u987e\u5ba2\u5f88\u591a\u8336\u827a\u5e08\u4eba\u624b\u4e0d\u591f\u65f6\uff0c\u987e\u5ba2\u6709\u6743\u8981\u6c42\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u63d0\u4f9b\u670d\u52a1\u7b26\u5408\u300a\u6d88\u8d39\u8005\u6743\u76ca\u4fdd\u62a4\u6cd5\u300b\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "183\uff0e(    )\u5728\u8336\u827a\u8868\u6f14\u65f6\u8336\u827a\u5e08\u5e94\u7ad9\u6210\u201c\u4e01\u201d\u5b57\u6b65\uff0c\u53cc\u624b\u5728\u4f53\u524d\u81ea\u7136\u4ea4\u53c9\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "184\uff0e(    )\u5f53\u8336\u827a\u5e08\u5750\u7740\u6ce1\u8336\u65f6\uff0c\u63d0\u58f6\u65f6\u80a9\u8180\u4e00\u8fb9\u9ad8\u4e00\u8fb9\u4f4e\u59ff\u52bf\u662f\u4e0d\u96c5\u89c2\u7684\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "185\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u7740\u957f\u88d9\u5728\u670d\u52a1\u6216\u8336\u827a\u8868\u6f14\u4e2d\uff0c\u5728\u8d70\u52a8\u65f6\u6b65\u5e45\u53ef\u4ee5\u5927\u4e9b\uff0c\u8981\u6c42\u5e73\u7a33\uff0c\u4e0d\u5141\u8bb8\u5c0f\u8dd1\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "186\uff0e(    )\u4e00\u822c\u8336\u827a\u9986\u670d\u52a1\u4eba\u5458\u7684\u5de5\u4f5c\u670d\u4ee5\u4e2d\u5f0f\u4e3a\u4e3b\uff0c\u8981\u6c42\u8425\u4e1a\u65f6\u6309\u8981\u6c42\u7740\u88c5\uff0c\u4fdd\u6301\u6d01\u51c0\u3001\u6574\u9f50\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "187\uff0e(    )\u8336\u827a\u9986\u7684\u63a5\u5f85\u7a0b\u5e8f\u4e3b\u8981\u6709\u8fce\u5bbe\u3001\u9012\u9001\u8336\u5355\u3001\u6ce1\u8336\u3001\u8bf4\u660e\u6d88\u8d39\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "188\uff0e(    )\u8336\u827a\u9986\u9886\u73ed\u7684\u4e3b\u8981\u804c\u8d23\u4e4b\u4e00\u662f\u8d1f\u8d23\u672c\u73ed\u7ec4\u5458\u7684\u8003\u52e4\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "189\uff0e(    )\u8336\u827a\u9986\u7684\u7ecf\u8425\u7ba1\u7406\u7684\u91cd\u70b9\u662f\uff1a\u6293\u8d27\u6e90\u7ba1\u7406\u3001\u6293\u4eba\u624d\u7ba1\u7406\u3001\u6293\u5185\u90e8\u7ba1\u7406\u4e09\u4e2a\u65b9\u9762\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "190\uff0e(    )\u8499\u9876\u7518\u9732\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\uff1a\u5916\u5f62\u7d27\u5377\u5149\u6ed1\uff0c\u9999\u6c14\u6d53\u90c1\u82b1\u9999\uff0c\u6ecb\u5473\u6d53\u9187\u56de\u7518\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "191\uff0e(    )\u95fd\u7ea2\u201c\u4e09\u5927\u5de5\u592b\u201d\u8336\uff0c\u7531\u4e8e\u4ea7\u5730\u4e0d\u540c\uff0c\u8336\u6811\u54c1\u79cd\u4e0d\u540c\uff0c\u54c1\u8d28\u98ce\u683c\u4e0d\u540c\uff0c\u5206\u4e3a\u767d\u7433\u5de5\u592b\u3001\u5766\u6d0b\u5de5\u592b\u3001\u653f\u548c\u5de5\u592b\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "192\uff0e(    )\u5e72\u770b\u6625\u7eff\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u8272\u6cfd\u4e4c\u6da6\uff0c\u8336\u53f6\u80a5\u58ee\u7ed3\u5b9e\uff0c\u800c\u4e14\u9999\u6c14\u99a5\u90c1\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "193\uff0e(    )\u6e7f\u770b\u6625\u7eff\u8336\u7684\u54c1\u8d28\u7279\u70b9\u662f\u8336\u53f6\u51b2\u6ce1\u540e\u8212\u5c55\u5feb\uff0c\u53f6\u5e95\u9ec4\u7eff\u539a\u5b9e\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "194\uff0e(    )\u6f14\u793a\u51b2\u6ce1\u7eff\u8336\u65f6\uff0c\u8336\u676f\u7684\u6bcf50\u6beb\u5347\u5bb9\u91cf\u7528\u83364\u514b\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "195\uff0e(    )\u7ea2\u8336\u7684\u4e3b\u8981\u54c1\u996e\u65b9\u5f0f\uff0c\u5206\u70ed\u996e\u548c\u51b7\u996e\u4e24\u79cd\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "196\uff0e(    )\u6e05\u996e\u7ea2\u8336\u7528\u676f\u6ce1\u6cd5\u51b2\u6ce1\u65f6\uff0c\u7528100\u2103\u5de6\u53f3\u7684\u5f00\u6c34\u4ee5\u9ad8\u51b2\u6cd5\u51b2\u5165\u8336\u676f\uff0c\u4e94\u6210\u6ee1\u5373\u53ef\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "197\uff0e(    )\u7ea2\u8336\u7684\u4fdd\u5065\u4f5c\u7528\u4e3b\u8981\u6709\u8865\u8840\u3001\u8865\u80be\u3001\u6297\u8870\u8001\u3001\u5ef6\u5e74\u76ca\u5bff\u7b49\u3002", "answer": "B"}, {"problem": "198\uff0e(    )\u4ece\u4e8b\u4e0d\u540c\u804c\u4e1a\u8005\u9009\u62e9\u8336\u996e\u65f6\uff0c\u8111\u529b\u52b3\u52a8\u8005\u5b9c\u996e\u7eff\u8336\u3001\u8309\u8389\u82b1\u8336\u4e3a\u4f18\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "199\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u5bfc\u8d2d\u4e2d\u63a8\u4ecb\u5546\u54c1\u548c\u670d\u52a1\u65f6\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u8ba9\u987e\u5ba2\u54c1\u5c1d\uff0c\u4ee5\u5f3a\u5316\u5176\u611f\u5b98\u5370\u8c61\u3002", "answer": "A"}, {"problem": "200\uff0e(    )\u8336\u827a\u5e08\u5728\u8336\u827a\u670d\u52a1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9047\u5230\u4e0d\u80fd\u6ee1\u8db3\u987e\u5ba2\u9700\u6c42\u65f6\uff0c\u8981\u505a\u5230\u9002\u65f6\u8bf4\u201c\u4e0d\u201d\u5b57\u3002", "answer": "A"}]